fallout 76 一隻單機game扮online game

猶豫左都幾耐先開post，因為講真呢內隻game都比人鬧得幾勁
但係隻game真心幾好玩，雖然係多bug, 但係瑕不掩瑜

又見連登無咩post同討論，就出個post希望有人吹下水

由佢一出就買左典藏版，玩左陣就無心機玩。前排wastelanders更新再番黎玩，宜家覺得幾多野玩，不過大部份時間都係獨撚solo

雖然其實都係玩個d online game野，但係佢都真係叫有心機搞好隻game

希望搵到同好吹下水，有新朋友黎一齊研究都好

好慘
無人入黎已經三個負皮

玩左幾日就無開過依家係點

宜家有番d 人類NPC，有每日任，有得刷下聲望同埋endgame貨幣

狂比人負皮
睇黎隻game真係好乞人憎

講吓玩咩 點解覺得好玩都得掛

而家隻game有chat room未？打到字未？

再嘈俾多2個負皮你

比我我都無計

都係無，繼續都係比表情同開mic講野

算鳩數啦，OLG連打字都唔比，又無分地區ser，佢以為全球大一統用同一種語言？無心做不如執柒左佢

其實幾好玩,
改左有人物npc個故事豐富左好多

主線其實我覺得不過不失
支線反而d劇情幾得意

其實都係好玩在執垃圾
初期每日要精打細算，量入為出
到底我應該點樣可以用最少子彈同藥物去得到最大成果

基本上每個地點都有大量唔同資源，睇你個build岩唔岩執

砌好個build同裝就可以出去join下event 打下boss爽下

亦好玩在唔同build玩法唔同
可以潛行，可以拿技大槍亂射，亦可以近戰坦克車埋去
實現唔同build有種成長既感覺幾正

基本玩法都係個d，係fps或者tps模式下打下怪起下屋
出去開住收音機hea下探索下又得

睇你鐘唔鐘意inventory management，唔鐘意就劮會覺得好燥
始終個theme係未世生存

我覺得宜家算係可以玩既階段
初期真係覺得佢又悶又無fallout feel

個武器升級系統要逼你係咁拆武器
又要回耐久
但個玩法基本上就係fallout 4加咗public event就叫online咁樣 我想直接出隻單機版好過

玩到二百幾lv，最近冇玩了
佢單機個故事好薄弱，好多劇情冇npc要靠腦補
唔係好難代入隻game

係前排加左Npc後好返d，多左人玩

不過隻game前期麻煩在要狂執垃圾修理武器，基本上都係靠潛行流捱到50轉build

免費打左兩日，作為一隻game 佢絕對唔合格，因為server問題，佢畫面保持好lag 令我好易頭暈，而且打人反應慢1秒，搞到好似打紙板咁，此問題一，另外技能唔知係咪出問題，明明點左80%機會出額外彈藥，但打兩日只見到個技能出現3-4次，此問題二，三，技能同資源關係，前期你可以用嘅技能同資源絕對受限制，但升級又唔快喎，於是乎你如果選某啲流派而唔想浪費技能點去點其他野來過度前期，咁你前期有好大段時間注定食屎

其實隻game本身優化做得唔好，所以覺得畫面成日lag lag下，fps勁低，主要關入面個log & display sync setting事

不過你可以試下用呢個方法，起youtube fallout 76 lag fix “ ，set完後包你玩緊隻新game一樣，完全冇lag勁流暢

Delete 左了

講多少少，佢幾乎保留哂，fallout 3同4唔好嘅地方，而且係加倍嘅衰，但保留唔到好嘅地方，例如4生存模式啲病咁，我果時都仲可以係前期揾到藥食，但呢隻佢食料理居然都中咗病毒，但我完全揾唔到啲藥係邊，再加上食物會壞，跟本就玩鳩新人

玩左幾日冇玩
冇人carry唔太想玩

有玩 但真係當單機game玩
唯獨打大佬個陣先似返online game

玩到130LV 無野好做棄左

大把野玩 好多地方未去 雖然95%地標去咗 入面都未入過去
剩係槍都有排玩
家陣子彈比較易搵到
自從有op刷子彈易咗
一大堆槍設計圖 同埋 其他圖仲未有
玩多半年都得 日日有計分板做

早兩日免費玩完覺得唔錯

特價都抵買既

不過始終寧願佢做返單機 整隻nv質素出黎

玩到幾百lv
一路聽收音機，一路hea
好玩

比唔比得上fallout 4?

唔會啦
nv係黑曜石
雖然宜家兩間都比Microsoft買左
但係唔似會再搞過

其實只不過係fallout 4要上server 玩

呢個weekend又xp加倍
又可以刷下lv

都係既，我都係前幾日先知有得係白泉到免費飲琉璜水醫病

成日去到d做任務既地方都有d高你幾倍lv既怪
都唔知點玩

最仆街係佢4生存mode個bug 保留到呢度，就係明明唔乾淨嘅床同食物先會感染，但結果係乜都會

宜家都有？
佢上個patch好似轉左d怪lv跟你角色

係連登到吹奏nms 同fo76等比人負皮

我打極都冇靚槍，又唔知去邊刷子彈冇玩一排

玩到二百幾lv trade齊想要嘅gear咁濟之後冇乜點開過黎玩, 啲主線做晒等緊bos嗰story出, 巴打玩開咩build ?

上reddit個r/Market76去試下同人trade啦, 靠打legendary 怪去搏佢drop靚gear俾你真係好撚難

有冇咩賺瓶蓋方法？我長期得千零二千蚊又唔夠彈

而家改左啦?
我上年玩就係lv差好遠搞到唔想玩

我多數睇下自己個stash 有冇咩垃圾唔常用個存量水大約>80度就拎出去賣, 一係就賣藥, 除咗stimpad , super stimpad 同radaway各留~100個其他就賣9晒佢, 如果有啲唔錯嘅gear drop俾你可以試下上Market76 睇下有冇人用子彈 or Caps同你買

巴打主要用開咩彈? 如果喺5.56之類嗰啲就著套excavator power armor去lucky hole mine到farm lead, 一次可以拎到>1000 lead, 之後啲鐵就建議直接問人買最好, 唔係有排farm 如果唔夠acid分解啲lead ore做 lead就去toxic larry meat n go or tanagara town打怪farm或者做paradise fall個event打啲yao guai 拎

之前手殘掉撚哂D.308
依家多數用.45同5.56

搭單問多句, 動力甲個D核融合核心去邊到farm?

好心佢正正經經攪返隻單機game好過

之前多數去whitespring 到打啲sentrybot 拎, 不過有啲危
依家嗰幾套power armor長期喺我個stash食塵

之前同人去白泉好似冇出核心了

去地圖中間右下既 工廠打65超級變種人
熟左路線基本上快速清3轉，拎晒d槍去賣俾鋪頭，就可以拎晒每日果千幾蚊quota

我仲係到每日grind緊金

宜家暫時係heavy weapon同rifleman 雙修
之後都係慢慢儲裝玩bloodied

咁唔太清楚了
自從升咗上100幾之後已經冇乜點用過power armor

不過正常打sentrybot會drop粒fusion core, 或者可以去人地camp入面啲vendor睇下有冇人平賣, 過75c一粒fully charged就唔好買

Grind完金買gauss shotgun同minigun 加幾件secret service啲甲就懶得再grind啲daily mission玩到悶

btw玩緊junkie + vanguard build乜槍都會玩

core可以佔workshop有得出
不過好多event 都有送

no man's sky 大執左好多野先叫番生啫
btw, fallout 個精髓就係你個角色會有意無意卷入一啲重大事件, 然後有可能帶黎重大轉變, 例如勢力冚家剷或者成個地方俾你炸到變左地貌
fo76 玩家share同一張地圖就注定限制大, 加番npc 都係做講故佬, 冇左嗰種互動係度

夠lv就咩卡都齊
轉槍其實基本都係要9個perk
我平時就玩鬼祟build遠距離 instugating爆頭省子彈
宜家開始夠資源就轉左玩plasma caster 同Gatling gun

其實都係呢排先發現heavy gun 玩core d 槍仲省子彈過riflemen

junkie 其實煩唔煩？我見d 人話要manage d debuff

岩岩呢兩個patch改
呢個weakend 有雙倍經，可以番黎試下

我之前都係用5.56 handmade
宜家每50lv有legendary perk 有個叫ammo factory,有得將整既子彈多一倍，加埋agi 個ammo smith同luk個super duper就可以大量生產子彈

我宜家lead反而係去監獄到拿個d一串串金屬罐去拆，prison yard個到地下有好多啞鈴都係lead黎，順手去埋個飯堂到拿鋁

呢排最好咪新個隻doom
不過好似下隻老滾終於肯用新引擎，唔知係唔係一樣咁多bug

正常返都幾想試下

劇情係無咁大impact架啦，呢個無計
不過唔知點解執垃圾始終有種魅力係到令我成日番去執

fallout 76係搭單出, 重用fallout 4資源想賺多筆

玩啦玩啦
快手升上50就可以規劃下玩咩槍個d，趁佢宜家雙倍經同埋有個新傻仔event 番黎快手升lv

我其實都係每日清哂d cap,就hea下算
宜家有個每日任都送幾多藥同子彈，可以輕鬆d玩

無friend玩無計，我d friend好多都覺得隻game風評太差唔想玩，唯有獨自執垃圾

其實都係普通online game野
不過執下垃圾join下event好快就幾個鐘

好玩正評

唔算好煩, 主要係要搵返啲藥係你食完上癮之後個debuff唔會影響到你玩緊個build個damage output

例如如果主玩melee個啲就唔好要buffout同fury會影響你strength 嘅debuff, 酒同 mentats 嘅debuff 就ok

話說巴打有冇legacy槍? 之前trade咗把quad/explosive/90% WR 嘅 harpoon gun點知之後下個大update就話harpoon fun 唔會再drop 有 explosive attribute 嘅 version賺撚到笑

比人追住黎負皮

竟然係咁我之前仲掉哂d harpoon gun做scrap, 我d槍全部都係普通野…roll唔到靚roll
不過暫時都夠玩

咪又係典型diablo 嗰類rpg嘅鐵三角:
1) 遇上難題/強敵
2) 執裝搵素材
3) 解決問題
4) 番去1)

都係既，其實都係基本野
不過呢隻game係可以滿足到一個人既收集慾
見到咩都想拿番屋企

一隻空殼demo扮做game

你都當佢單機game玩 咁點解唔正正經經玩Fallout

玩到齊晒裝已經冇玩，呢家等緊佢出兄弟會劇情先返去玩

因為我已經玩哂其他fallout

好快者12月又黎過，順手休息下等下一季

依家個倉可以放幾多垃圾

裝mod繼續玩
我唔太信你有玩fallout 1 2同tactics
（有嘅話 sor我怪錯同道中人

我真係有玩1同2
係tactics無玩

都係800

我其實幾鐘意玩歐美rpg
柏德1同2我都有玩

其實隻game 結構好似ubi
射擊game
但係十分多咗建屋功能
為咗儲家庭電器 洗唔少錢
不過係有故事 但係短咗少少

有無試wasteland 2同3

鍾意玩近戰, 但係76又冇咗fallout4招閃電突襲攪到好廢

而家十幾lv, 想問下係咪後期一定要著甲先玩到雙手近戰? 定跟大隊玩單手/拳潛行

wasteland 2 幾正
3買左未玩

LM
無時間打機 wasteland2玩左一半最後睇walkthrough當爆左

近戰真係有d難玩
真係想玩可以後期roll到好武器先玩
始終初期你近戰連去event痴經驗都痴唔到

之前有隻叫underrail 都幾有fallout 味道
可以試下

潛行都仲算輕鬆嘅, 十幾lv黎講, 之後就唔肯定

隻game係好玩嘅, 不過太集中係槍度明明f4近戰係唔輸槍好多

不過近戰我呢排睇係有勁既地方
可惜始終係難玩，因為幾食資源，佢後期有幾個legendary perk都係近戰野，所以我建議求其搵d槍升左lv先，再慢慢儲好近戰野黎玩

最慘係打大佬
隻野飛起左真係企係到

唔好講幅屍獸, 連眼球機都蝦過我, 通常近戰鎖定再打會有小瞬移, 不過某d角度/隻野飛太高, 明明一下就打得爆, 現實就係想咪佢一下都做唔到一係閃唔到過去, 一係閃過去不過打極唔中

話時話有冇人玩Nuclear Winter 等Bos return時冇野做，得閒玩兩場都幾過癮

我都有睇reddit post有講，有時lag機會搞到打中都當都打唔中
所以近戰真係慘

又真係未玩過
其實都係食雞？

Nmslnmsl

同埋佢上個patch改左個傷害計法 近戰傷害又變低左

有好慘嘅情況, 不過9成時間隻隻怪都係一野死, 又唔使就住計子彈, 其實都係幾好玩

可能唔太極端近戰, 用幾張技能卡補下遠程, 咁會平衡d, 不過低lv本身d技都唔夠用, 去到2,30應該會見到太陽

趁佢呢個weekend 雙倍經升爆lv佢

會, 希望起碼過到陣痛期

咁76 同4有咩唔同

太多comment無睇，樓主有無開discordser
想間唔使玩下

劇情無咁深刻
基本玩法一樣
係多左d 每日任，聲望任同埋public event
同埋可起靚屋比人睇
時不時有人掉核彈開event，去join下都幾開心

discord？
我都有既，不過我番shift，時間唔穩定

幾時出fallout 5

無咁快啦
之前76打爛左個招牌
宜家比Microsoft買左，又要努力整老滾 6

整Fallout 5都仲要驚佢好似第4集咁成堆精力resources放晒去整啲無無謂謂嘅野度, 然後故事DLC得兩個, 一個正正常常, 另一個發晦氣求其整

fallout 4 除左可以起屋玩sims
講真真係比唔上3同nv
nv真係玩左幾次都咁好玩

肉鈎天下無敵
雙手近戰之前玩過一排 染血古古那斧頭
而家玩榴彈同手榴彈

係呀，不過佢有卡牌裝備
得閒玩下都幾刺激

之前都有諗過玩爆炸流
但係d武又爛得快…炸彈又要整
最尾都無玩到

得閒試下先

而家有每日行動 刷子彈刷得好快
不過快爛係真 就快無哂維修工具

武器維修都仲ok
係呢排買左plasma caster黎玩
竟然要光學鏡做維修
本身roll技野又要用，搞到宜家清哂倉

前2,3個月開始玩，玩到停唔到，本身淨係玩過fallout4，但玩到咁上下佢唔更新，自已唔裝mod無新野就唔想玩。但FO76就好似4咁加左d online元素，keep住有新野咁令到你會keep住玩
呢隻game前期真係捱得好辛苦，又唔夠彈又唔夠藥，連水都唔夠。飯得多輻射水又要解輻，d錢又難賺，好撚煩
但有時好彩遇到好人玩家，比d彈，比d物資你，甚至比把勁槍你就易好多，我無撞到呢班玩家棄game好耐

其實食物係夠嘅，子彈都夠用，唔可以亂射咁解，係煩啲啫，本身fallout 4都係生存難度開始，最大問題反而係lag同悶

其實如果所有槍都用過，所有build都玩過，最後係得起屋玩，不過耐唔耐開出離射下怪都ok既

我由頭solo到尾
其實主煩在識揀perk
但係好perk唔少都要高lv先有得揀

開住收音機hea住玩始時間好快過
快d過埋新dlc個主線任就會有動力去join d public event
好快試玩到要訓覺

尋晚玩左幾個鐘都升左10lv真開心

但 sim 幾好玩，如果係呢度變化多啲就好了，好鬼鐘意啲人入侵，然後睇自己啲防守擊破對手

我估隻game一半資源落左sims到

同埋射槍手感到到囉
佢手感係好左既事實

我都係一出買左等update 不過仲未玩返

其實FO4個時起完野好想比人睇倒，
好似以前玩Ultima Online房屋系統咁，
所以我都係想有個online版FO
只係佢實行個概念上有好多其他問題

同埋以前係靠玩家幫佢mod
宜家真係要自已落手落腳就發現真係好多bug

無用mod，工房算無乜bug 啦，係得探射燈永遠唔著燈姐，另外dlc個機械人同伴又係好鬼好玩，整出嚟做運輸，係路上見到佢一個清賊竇

個時只係玩左開頭
如果而家玩返，好唔好新角色黎過

如果目的係 "錢都比左， 起碼快快手 玩雲哂去雲哂 d quest同地方啦 體驗返大部份既game content
啦"
咁應該乜野build乜野玩法?

新唔新角又無咩所謂
build其實都無咩點分，係槍既流派者
我會推薦玩 commando
始終自動步槍最萬能
係用多些少子彈者

個人觀感，以NV, Fallout 4生存 mode 經驗睇，因為隻game子彈，食物，藥物都要重量，而自動步槍通常低傷咁睇，最易搞玩法應潛行半自動步槍or手槍

4同nv係
但係76自動步槍可能低10傷，但係射快你幾倍
所以reddit d 人都嘈話commando太勁

哦，佢格林機槍有冇升翻傷，之前真係太低傷，另外我建議半自動係因為負重係呢隻game最重要資源，如果唔係真係勁好多，邊個輕就用邊個

有 25ffr 嘅handmade 同fixer 真係好爽

我連fixer plan都未有…
個個event又少出又難打…

getling 宜家我一粒彈都扣100
打op任幾粒一隻，但係搵番10-40粒，性價比最高武器

尋日purveyor畀咗把BE15c fixer 我

以前打4，係街執到支打屍鬼加50%傷，改爆去地鐵試射，狂顏射隻普通屍鬼，射好鬼耐隻野都仲可以走來走去，弱到痴線

條友一次好野都無比過我
我宜家最勁個技都係2 星aa plasma caster，仲要係自已roll出黎

俾左59.99usd pre-order嘅傻仔
即係我。

getling同mini gun係76係兩碌野黎
minigun真係食子彈又細力
getling係一碌射得好慢既重機，得76有，係咁既樣

想知依家PS4 玩係咪都咁lag

即係mini gun一樣垃圾

我都有買deluxe 版
一樣傻

除非roll到靚傳奇
唔係好難救得番

額外火傷果種囉

me pc版好難答你
睇下有無其他巴打

通常都唔使刻意去farm, 你周圍走呢好多時候都執到核動力爐個core, 同埋打鐵衛兵好似都有

而家冇乜心機開嚟刷金，雖然好想要高斯重機槍

但我而加pa heavy gun + bloodied 都已經夠晒打，.50, 手搖5mm 加枝雷射機槍打遍天地

bloodied 要儲一套不屈要慢慢黎
清下d public event好快夠20張note去每日拿下金囉

我其實已經有一套不屈，我一除pa special 爆升

但真係好鍾意pa, 最近我個friend俾咗支bloodied 同+25% 射速既gatling laser 我玩，爽到

配埋減fusion core 重，fusion core 壽命2倍，仲慳彈過我用gatling 5mm 時代，gatling 唔係唔好用，雖然高攻但dps 太低，拎嚟平時打卒就ok, 打boss 都係用返.50 同gatling laser 算，我依家另外果枝.50係反裝甲加射速，打落真係好舒服

我以前用雙彈爆炸，nerf 到太廢又唔準，爆炸又雞肋，雙攻加攻又少，慘，最大問題係你唔開防爆卡又會近距離收自己皮

爆炸宜家都幾雞肋，最慘佢扣耐久係睇你打中幾多人，唔少心掃多幾隻勁快爛
不過我睇reddit d 人話，就算bloodied 其實武器都係用aa最好，話始終高lv野高甲

我宜家差不屈，同埋200lv學加luck鎖突變就可以玩bloodied

aa 最好係就算轉返正常血build 個傷害影響都唔會太大，同埋本身好似有張heavy gun 卡都係無視對方45% 甲，加埋aa 真係痛到傻，字面上面雖然少啲攻，但大大力

所以我都棄左TSE , 陪伴左我好耐既TSE

但我想問你點解200lv 先學鎖突變 100lv 內應該學哂啦喎

我以前fallout 4 都唔玩heavy gun build, 但呢度瘋狂dps 太舒服，PA 加大碌槍，係前期冇咁多資源就麻麻，我都用左好一段shotgun 加近戰做過渡階段。

我個fd 同我重歸fallout 76, 本身佢玩潛行build , 以前閑閑哋打過千攻，而家一齊入副本比人打到傻, 都轉返heavy gun build

200學legendary 加luk,
無哂點鳥

之前改左機制，無得超大力鳥
但係我買左技intriguing既 sinper，夜晚潛行爆頭都打到1000既
不過限制太多，都係拿Gatling同 plasma caster算

想玩plasma caster 對比gatling laser , 個分別係邊度？ 因為我從來都冇掂過plasma heavy gun

plasma caster其實係單發
得個20發一排彈
但係打頭可以好大力，所以可以拿heavy gun玩潛行
遲d都應該會買guass minigun 玩

但本身plasma heavy gun 有冇得改到連發？

咁我想問吓呢，我上網見人玩侵略者嗰度換guass minigun blueprint, 但係如果我冇理佢哋做咗94 個任，會唔會有影響？

唉屌個時玩緊FO4
見FO4玩左咁多個鐘,
唉FO76就PREORDER下支持個系列啦
屌佢老味BUG能到, 好似20年前ONLINE GAME開服咁

老老豆豆我覺得76仲好過4, 個探索感幾重
果陣打queen都幾深刻, 雖則係得個氣氛好

始終都要顧及全server，d 選擇無得咁徹底
但係我覺得都夠好玩架啦

成個場嘈到 我記得係嘈到bug 槍聲，不過係爽嘅，就算累低左都有玩家救，有啲互動係單機真係做唔到

Plasma heavy gun喺講緊plasma caster定gatling plasma?
plasma caster冇得改auto, 得semi-auto

想換gauss minigun blueprint要你同Crater(Raider)嗰邊個reputation 升到最高

Wastelanders嗰主線做到最後打咗入去Vault 94有得俾你揀啲金條要點分, 一就係就你, Foundation同Crater平分, 二係就你 同 Foundation/Crater揀一個分(睇你最後揀同Foundation定Crater打入V94)就唔分俾另一side, 最後就係你揀自己獨食全部, 強烈建議最後揀三邊平分, 唔好好似我咁傻仔揀第二個option

之後Foundation個reputation 已經升到最高但係 farm Crater個reputation 仲farm撚咗好耐先升到最高

仲要係無npc既單機game

上個大更新先話好少少

嗰陣一話出76即刻興奮到pre-order咗tricentennial edition
點知玩beta到launch個陣啲bug多撚到仲要個server成pat屎咁, 次次launch nuke唔係crash game就係server lost connection

經過咗幾個月嘅大update先叫有改善, 到Wastelanders出個陣再好咗好多
不過玩到依家都好似冇亞洲ser定好少, 玩親個陣個啲野互動, 執野成日有delay

其實起完自己屋仔, 但係核彈又炸落黎, 咁會點

唔知點解出咗Wastelanders一排之後反而有啲懷念之前冇human npc, 得一堆玩家同機械人嘅Appalachia

仆街 我比左foundation 同我自己，屌

+1
之後Crater個reputation有排你farm

有啲唔想farm 了，為左一枝gauss minigun 好似付出同埋回報不成正比，同埋我覺得佢最應該要更新就係大型副本，組隊一齊玩好少一齊爽到，coop event 難度又唔夠

我unlock咗gauss minigun同gauss shotgun但係懶得去farm啲料合
自己本身都有把junkies + explosive嘅gatling plasma仲勁過把gauss minigun多多聲掃兩掃啲non-boss怪就死9晒

不過好易俾佢啲子彈炸死, 仲容易過其他有explosive attribute 啲傳奇槍冇記錯legacy gatling plasma個爆炸傷害仲係pre-nerf之前咁加100%而唔係nerf咗之後咁只係加20%

咁真係合既意慾大減喎

好耐沒玩

但見到twitch 人玩

3000lv

之前打算合把junkies嘅黎玩下但係合咗幾次都係得啲垃圾attributes之後就唔想嘥料去合,就算有perk幫你等你合energy槍用少啲料都係要用好多

同埋gauss minigun真係俾啲有錢人係有好多料合佢啲子彈嘅人用就算有ammosmith合一次2mm ec先得嗰27粒, 要走去買人啲stable crimson flux合ultracite 2mm ec先多好多, 有成108粒, 真係仲抵玩過普通2mm ec

好似好耐之前有個bug係俾你不斷刷exp咁升lv, 我識有個fd日日玩咁濟都係得900幾lv

2mm 富貴人彈藥 如果就住就住用真係好唔爽

好似真係會炸爛你間屋

竟然我覺得始終都係有人講下野好d

我又覺得算好啦
剩係用lead
我見d人教用guass shotgun打op儲子彈比minigun玩

好似我枝mg42 咁，改左ultracite 彈，都好撚快用哂，我出得都係打女皇，但真係好撚爽

76先玩76

lmg都係食彈勁多
d人都怨子彈少
始終stable flux 我都係靠打女皇出
宜家好少核彈唔係掉女皇或者礦坑無乜得點farm flux

雙倍真係升好快
今日升左成15lv

你地咩platform?

冇monthly subscription玩好悶
打埋啲野又儲唔起，成日要執個inventory
scrip同caps cap又係麻煩
打兩打又爆inventory要丟晒啲野
明明隻game最吸引係儲武器同Cosmetics

有大教學/資訊POST

有冇教學/資訊POST

係時候比d野人睇啦
Fallout同Skyrim 都夠耐啦而家仲要大大條水喉

pc

之前無join 1st member
基本上上線清哂d 3個cap就offline

其實我覺得join 一次 1個月就可以，果個月盡量儲垃圾丟晒入 課金無限重量個箱，之後d垃圾慳住用都夠用3-5個月

d 人都係教開私人server 之後狂執野
其實我之前都無join，係佢比左次試用之後番唔到轉到
所以先join左一個月

skyrim最勁係上得最多平台
唔知佢一隻老滾個背景會係點

最勁係大家d mod幫佢長賣長有

佢下隻話新引擎
唔知有無得mod得咁多

今日升到195
聽日就可以進軍200

垃圾有咩好討論,不如去玩多次nv好過

一大班人無玩過1同2
剩係行過3，nv，4 就以為自已係fallout 專家
隻game係執垃圾梗係垃圾遊戲
玩都無咩點玩過就評頭論足真係不如執埋你走

係咪玩私人serv要俾百幾蚊月費?

4都玩左300小時up
但無玩生存
啱啱開76 (ps4) lv.50 左右
出左傳奇perk 加子彈先開始夠彈用
好想買 fallout 1st

有次唔識野開左羊頭怪 final mission
死左好多次 難打到仆街
但無啦啦有十個八個高lv 走黎幫我
又有人比水同針我
我先捱到上黎

你地咩平台 會唔會一齊玩

你地d 槍用英文好難明

係
不過join普通server咪得囉

我係pc
一齊玩無所謂
羊頭怪個個任我個陣都嚇死
明明我solo緊個任，點解突然10幾人衝黎我到打我d怪，之後先知個任係極難solo，好彩有入幫手打

睇唔到ps4 自膠
買1st可以買一個月，之後狂執野隊落去
個過左期就無得再隊野但係仲有得拿出黎

槍其實睇英文估到譯名
不過唔明隨便問
黎黎去去都係個幾技

要買fallout 1st先接受倒
頂佢垃圾ser

我之前都成日斷
宜家改左個router直插 moderm就無事
(之前係router入 router)

識條鐵咩你

升到200
終於以轉bloodied
但係好易死

之前都係玩bloodied + unarmed
不過成日死最後轉依家呢個junkies + vanguard build

junkies我無咩好槍
宜家都係壓40%血玩unyielding同anti armor
唯有唔帶垃圾

再壓低啲啦我之前壓到~20%左右, 巴打主玩rifle壓低啲都唔怕 最多打後啲
儲撚咗成堆槍打算trade啲靚junkies槍同近戰但係無功而返
而家reddit入面啲人成日吊高自己gear啲價黎同人trade野, 見到自己啲gear有bloodied, junkies, unyielding 就買到鬼死咁貴

我宜家都係買住d 一星unyielding玩住先

我個stash入面應該仲有件unyielding/charisma/cavalier heavy leather left arm

巴打有冇興趣?

課左月費 玩得好開心
想問下耐力你地有無升
d perk 好似無乜用
利申 剩係用緊 敵人攻擊染病 resistant lv.1

我點左3點
其實end d perk無咩大用
主要係令你玩得方便d
我用開係食人肉3lv
以前就係2lv朝早照陽半會減幅射
月費爽夠一個月先之後就應該唔使再用

咁正
我比番3000k意思意思好唔好
唔好意思問人拿裝

3000c 唔係3000k
不過都諗諗下左右手好似用緊bolstering 應該都唔使unyielding

唔使咁多啦1500c就得

不過要等我一陣返到屋企check 下仲係唔係到, 冇一段時間冇執過個stash

不過應該仲係到我諗, 件甲自從上年我轉咗做junkies build就放咗入個stash入面食緊塵, 有幾次想trade出去都冇人要除非之前放咗入vendor度買

巴打大概幾點on到? 我大概6-7點返到屋企, 到時check完再搵你

Bolstering 嘅話我有marine 同 trapper right leg, 兩個都係cavalier

我今晚9點先收工
10點先番到屋企
一係過幾日放假先搵你

不過巴打你講起vanguard junkies build，我都儲下先
驚佢唔知幾時又nerf bloodies

應該唔會點nerf bloodied啦我估, 本身個build就係高風險高回報, 加上我諗76入面應該都有4-5成玩家用bloodied build如果nerf嘅話9成會走一班player

就係驚佢有時抽起唔知邊條筋

之前係reddit嗰邊同人trade野嗰陣整咗個trading list, 巴打睇下有冇咩有興趣

武器:

甲:

巴打你d槍咁勁

勁都冇用主要都係用開junkies嘅handmade, gatling plasma同fixer, 其他想trade走換野都冇人想換

巴打我望過我個set
d槍太靚我就唔郁你啦，就算比cap都好似好衰仔
甲我岩岩睇過d位唔岩
唔係好換到，我有需要再搵你

想問下承包商墨爾係邊 (google 無料到）
之前有任務去過一次
依加有300幾傳奇紙幣
想搵佢買野

中左下消防局左面，太耐冇玩唔記得左名

就黎減價wor
儲d先買啦

買左了 都有2把爆炸既
但600 caps 買左把穿甲 tesla
依加用得好開心
跟住個高手仲送埋把穿甲爆炸能量機槍比我
人間有愛

咁好彩
我無出過好野

想試下玩不屈...又唔敢唔著pa, 然後著pa又冇負重
（我裸身多pa成百幾負重）

好啦，玩滿血流唔用pa, 去白泉用近戰武又痛到不要不要

有冇巴絲可以分享下

另外想問問, 冇課過會員, 上次EVENT 送左幾日會員

請問用D 垃圾時, 佢係會先用負重果間箱先, 定係會用無限重量果格D野先?

呢個問題問得好好…
岩岩睇reddit d 人話係會用
身上d野-->個倉-->先會用scrapbox

我宜家就係肉身玩不屈
唔著甲成420負重
不過我剩係敢壓血壓到40%
唔敢壓到20%玩埋nerd rage

最緊要係agi個born survivor
一點就夠
之前都會係咁死宜家好好多
luk招serendipity都幫到好多
不過我未有點加有次組隊有人share好爽

我本身力智15, 成日都好懶唔想執D卡
壓血唔壓到20%好似冇咩意思咁, 我都唔識揀

咁高智力
唔壓到20%都有加每樣10點special
我宜家玩plasma caster vats 打頭
基本上打普通怪都係1-2槍死
暫時覺得夠玩
執卡就無計，我都成日有d 卡唔記得轉番

因為之前玩PA , 所以15智, 然後發現成日都唔夠負重, 就想轉流派...

想問問D甲你地係會點揀? 皮?金屬? 戰鬥裝甲?

呢隻game本身係玩收集野, 但個loot box有上限, 仲要人個個月比錢先有得無限, 玩到咁上下wasteland放棄左

monthly pay真係唔多想囉

岩岩打到把咁既野
可惜好似話要NERF 噴火武

金條個件secret service armor最好又有得自已roll屬

諗住比一個月算

AFK左好耐, 最近玩返, 都係HEA 下SEASON....
唔係好清楚係咩黎, 有冇D圖睇下?

D卡錯到爆,
S- 雙手武果3張, 同重槍3張互換
E-唔著PA先選鐵甲衣, 但其實打怪都會著返甲安全D, 變相冇用
然後, 成日跑2步就冇晒條氣

課1個月當拎1650coins 去買skin

優你老母

之前免費個陣玩咗一陣
諗住如果玩落唔錯就買
點知一出避難所 有條撚屌係咁拎支棒扑我
好彩有新手保護個啲野
之後玩咗幾個鐘 去到某個點做主線個陣
行行下無那那俾人打死咗
之後玩多一陣又俾人打死多次
索性del game唔玩
整單機咪算 好好地整乜鬼多人

明明Fallout new vages同3都好好玩
4都還好

其實你開和平模式就冇事

屌啊 有和平模式既咩

正野

係啊
開左就無pvp

打贏左主線會有種新貨幣叫金條
可以換d end game 既plan
仲要係個批發商個到買傳奇料去整
好處係可以整幾多都得，一定出1-3星既傳奇

end我自已得3點，好少用佢d perk
同埋最頂有個傳奇perk 位
有張牌係1lv就開到3lv 鎖同埋hack到3 lv電腦，我為左方便就點左

我依家解鎖嗰啲卡都冇用 去到endgame 基本上保險箱果d 野都唔會靚得去邊

越嚟越懶

有時打下任都可能會用
我本來都想del左佢，但係就黎出steel dawn 就再玩完先睇下
因為我del哂d hack卡同開鎖卡

steel dawn 係咪最後一個大型update? 其實佢好有錢咪可以再發展更加多大型副本 比大家組隊玩，而家打礦洞王、日任同女皇有d 悶

整到持續更新仲好啦

主線即係邊條? 我n年前就解到射完核彈

仲要係個批發商個到買傳奇料去整 批發商係指咩??
傳奇perk 我用緊 +子彈, 30min 送一個食物回水, 同埋近戰打會ae 果張

season 3 d skin 很想要.... 但冇時間解

真，同埋刷任好易悶 我而家先整左兩隻T65手

每日用1hr 解每日任咁就算... 但遲d 連玩1hr 既時間都冇

season 2 我依家先77/100

佢有個新主線係同d新黎個d npc玩陣營聲望個d

有個傳奇商人有得用拆左傳奇個d 幣去買野

傳奇我就都係加子彈同開鎖，其他都係加special點

12月中先完，點都完到season2 既
我都係得76/100

呢野npc 好似係用傳奇coins 去賭裝?
我見公告event話特價, 賭左把3星武, 同推介3星

搵到個台灣加香港人discord群，大部分養緊老

係，佢除左賭野
仲有得買料自已整傳奇
plan就要完左wastelander 個任搵佢個商人買

佢特價就可以賭下槍
唔特價就可以買下料

比起呢d, 想要子彈多d 永遠都唔夠用

每整1次.50 先得250飛, 射30秒就射晒,好缺鋁,鋼
冇課金,次次入圖都搵唔到啞鈴

等black Friday 睇下有無折先買返黎玩

我宜家用手搖格林機槍
去打daily operations
入去打個陣2000粒，出黎變左4000粒
好耐無整過子彈

鋁就可以係地圖搵個礦位，起個camp，每次番黎拿d, 我宜家銅都係咁拿

鋼就無理由缺定係鉛？
鉛就可以整套挖礦甲去挖礦

唔急既都

講開都幾on9 佢5mm daily mission 跌好多，一隻我見過跌60 粒都唔定，反而.50 真心少

係，但setting on9
我之前都係.50仲prime 埋
不過就係料問題都係過左檔玩下5mm算
再唔係想玩連射就用Gatling laser或者Gatling plasma
省好多子彈

.50 整一次要40個鋼, 執都執唔到咁多, 我去火車站見到有大量鋼, 100蚊樓下我直接掃算

好缺鋼, 有冇得乞d返黎

我依家出街用.50 , 把.308太少子彈,想用都用唔到...
然後女皇先用把5mm....

5mm要等佢轉, d彈又散,麻麻地鍾意用
見到d街人把把槍都鬼咁勁, 都唔知點r返黎...

minigun我都無用
5mm用手搖個隻性價比最高
一粒彈扣百幾
.308太貴用唔起…
.50我之前都有用，但係子彈真係用得快，最多打大佬用下

同埋打女皇有得prime埋佢
整子彈一次整多d

加上佢有個同伴任，最尾會送技final word，係.50黎
技野一定係反裝甲，加25%射速同埋上彈加250防

5.0 感覺唔太散, 埋身近距離射感覺良好...
5mm 真係要貼埋身射先見到d數字, 如果唔係同射落海冇分別

5.0 有冇咩好武器介紹下

lv.70 用緊穿甲 tesla幾愉快
慢慢轉緊去自動槍 (有把爆炸穿甲衝鋒槍)
估計 lv.100先轉到重槍

呢把性價比最好
食盡buff有300傷一粒彈
仲有打每日任送勁多
賺番黎就可以係minigun到玩

自動槍都夠玩其實
最緊要係技fixer，可惜我都未打到
重槍好處係有得加埋負重

客觀評論 隻驚係好普通
冇左浸fallout皮未必撐到咁耐
成隻驚除左Fallout元素之外
最好就係個CAMP系統

利申：三百幾lv

我都覺得係普通game
但係都夠玩一陣啦

有冇中文化

應該係手搖機槍

想問而家個server穩唔穩定

玩咁耐都唔覺有見過手搖機槍... 好稀有?

有冇人玩PS4版

可能要學左plan先賭到出黎
係右下個鎮(watoga)個到有得買plan好似

睇reddit都係麻麻地
我自已玩就都ok

我頭先玩麻麻地，唔知頭先做乜鬼嘢好似lag lag 地，有陣時行唔到

明明fps 都二百幾

個serv 好似唔係亞洲

唔知幾時先肯調整武器傷害
依家都廢撚事玩壓血
直接用能爆武器

壓血最爽我覺得其實係加special
加負重，加exp，加ap，加cri bar，賣野貴d，搵到d野新d賣貴d，vats射頭都準d
呢d真係其他build無

玩耐左之後
其實除左exp之外真係冇乜所謂
因為真係代替唔到 就算用lunchbox
除左event exp呢啲 可以上到上限4000
唔係都係有分別

負重呢啲野就個人管理
某啲reddit on9仔帶勁多把槍 咪勁重
明明唔洗咁多把 自己就帶成十把係身咁
同埋都慣左做完一樣野就清物品欄

AP, crit bar, 同埋瞄頭係有用
不過除非你主VATS 唔係就係雞肋

賣野貴 係可以縮短farm caps既時間
不過淨係整Marine tactical helm
一瞬間就用晒啲quota

以前我有玩近戰 所以壓血真係好重要
不過依家wfc

我玩重武vats射頭
所以壓左血好爽
負重我通常有200野係身
430夠我玩好耐

有冇睇下用緊咩卡

番去影下

咁玩pa 係咪一定相對低負重？
btw 琴日唔記得特價賭傳奇
希望今晚個特價未完

pa 負重點都低d
就算你用挖礦甲加夠200負重
都應該唔會夠你帶個背包同埋d甲既加負重多
同埋都唔會著挖礦甲去打交
普通都係得加100負重
所以都係比裸身低d負重
不過pa勁在本身已經係降左40%傷先再計dr,始終都係勁裸身好多

我個build
per高係因為隨時轉埋做commando build，所以per好多無聊卡

喊出黎 冇中文版

搵下有無中文網先

返緊工 好難慢慢睇

得殘體
呢個網無傳奇perk,所以唔夠點

luk仲有加滿頑固基因，經典怪人同一團混亂

New Vegas真係最好玩fall out
Fallout4 我玩咗陣就棄
重要我六成時間都玩緊嗰起嘢

假設 luck 10點
傳奇 perk 加 luck 1點
咁 luck 係咪可以插 11點技能？

係，最多15

今日個DAILY 好嘔心, 機械人仲要鎖血要近戰補刀

近戰我會skip
真係好煩

應該咁講
牌位最多15點，你15點再加傳奇perk就stat會上，但係牌位就哂左

蝕晒, 用把機槍射中扣3X. 射唔知幾多粒先殺到,
然而執屍先得4,5粒

可能要拿把近戰入去玩
不過d人話最好裝把刺刀入去
話吉得快好多

係咪得傳奇 perk 加點先可以插技
其他額外加點方法（不屈）都唔可以插技？

另外想問，槍匠有5個lv.
扣少d 耐久度係咪5個lv. 一樣幅度？
係既話剩係插lv.1 出街都ok
啱啱轉爆炸自動槍 耐久真係燒得好快

係，剩係得傳奇perk同埋升lv個d 點有得加埋卡槽點
裝備加個d唔計，不屈啊，str+1個d剩係加stat
槍匠係每一lv加10%，1lv 武器耐久慢10%，5lv就慢50%
所以我就加爆
佢耐久個system好on9,係計你擊中人數減，所以爆炸槍唔小心爆多幾隻就扣勁快

仲有D on9 Bug, D怪扣完血因為server lag, 會補返血

出左把爆炸 散彈， 好似好吸引咁
不過冇-重， 同埋好似前排先nerf完？

咁好難配點
s15，p起碼9~12 自動槍，i又爆炸5槍匠5

重槍係咪一定要配pa

成日望住著套甲有d悶

youtube 見過有重槍裸身.... 仲要壓血
唔敢試

唔係唔得嘅，但要真係砌好人仔d 裝，之前有個係企喺度加抗性定點

但PA 太舒服，唔捨得除

買左美帝 skin
有敵人個陣仲會嗌 democracy

想買天蛾人大眼超得意

不過本身唔用pa

但係冇負重 好難揀
我本身係所到之處，串草不生

但依家乜都爆

你控制下自己帶嘅嘢啦，一定要執包

我通常around 一百左右，著埋pa total 390負重
除pa 就好似420負重

玩重槍build 最重係槍同子彈，有玩laser 要減埋能量彈，咁就可以有幾輕得咁輕

執左好多 ，其他野都係壓100左右
其他變晒大量的賣走
最慘係有10幾件裝放商店/自用，果度最重

平日個身18x/3xx
唔係去執亞鈴都唔會爆身 （成日飛camp炸垃圾）

始終重槍加pa最夾，有得穿甲

不過我都係裸身玩

著pa最慘係無左個背包
我個背包係減90%藥重

我唔記得改造背包套件係邊到揾 我而家背包無改造

係兩邊wastelander陣營，一個減野食，一個減藥
本身童軍個d我就無搞過

同埋我一直都想問，有d 人背包有噴射器係咪有個作用喺度？ 係咪都係陣營度拎？ 我而家169lv 都係追唔貼果d 任

我無加爆炸，因為我無爆炸槍

背包有jet pack應該係secrets service 件胸甲加mod
應該係唯一裸身有得飛
仲要係扣ap唔洗扣電
我都用緊，好爽

唔洗加爆炸啦，哂點，even 加爆炸都係buff 好少，性價比太低

好想J 有無得唔用金換

但整左又淨係著甲，心理會好唔平衡

唔係 但係好多perk 要用

做童軍章就有 不過有幾個童軍章好煩

我儲緊金條 買成套plan
不過上限只有5000
好煩

屌 我記得啦，我以前有做過擦過，不過死都唔出就棄左，反正我日日pa , 儲t65 好過

其實最好有500lv 以上人物
因為perk 玩法最多

我都係行街中國潛行（女角修身+實用）
打架先上pa

我砌左兩隻手 準備砌腳

中國潛行其實幾好J, 想問吓有冇得出傳奇version

依加重覆任務 都好少出章
焗我做挑戰 負鼠 蝌蚪 章
有時候好煩

剩係幫隊友回血呢下...我當單機game 玩點算

重覆性太大，局住熄game

套裝真係好正 我套不屈裝都唔夠依套好

無

打op 就得 我打op 唔用pa 壓血成日死

我都覺得係 未做主線換金條
人生有目標 就係兩大陣型好感度升爆
做咗主線 睇埋劇情 無咗一半動力
每日動作 打op 儲國庫債券

我覺得佢比得太少，諗住延長大家遊玩時間，但啲任務又係咁重複，大佬想點撚樣

唯有等 steel down 同埋season 3 挑戰
講真依加我成日跳server 搵玩家做任務
我都覺得佢比得少 有時候一日儲唔到20張國庫債券 無人放彈炸女王 自己一條友做唔到難度高 中 任務 只能做簡單

應該都有一半感嘆號可以solo既
不過通常自已去先就會有人join

有幾個唔得
1.幅射處理廠
2.黑水礦場
3.玩樂器 打夜魔

好易mission failed

仲有打屍花 都無人打

我通常去吸經做仆街仔 打少少就跪係到等完任

根本好多任吸引唔到人打，等人打會等到眼訓

低lv 唔打 高lv 唔見哂 點打
唯有跳server 搵人手弓

2同3張國債任應該除左趕牛牛，你講既玩樂器，營火故事，擺餐桌任我無試過solo
其他我都應該solo過
係守瘋人院有d難

到此為止 我企bug 位 都打唔哂
營火一個人ok 牛牛勉強可以

不過solo得都應該係要有番咁上下lv同埋個build都要成熟哂

呢兩個我見無人都係skip算
太煩

200 lv 打後勉強得

營火 係執木材煩 其他就無問題

明明最煩係聽佢講故仔斷下斷下

無計 叫做簡單任務 好過一個人打 到此為止 真係打槍爛都未打完

多經嘛，我用prime手搖機槍打，通常兩槍一隻
打完個event都未換到排彈

我用5.56 prime 打到倒水 一個event 唔見400飛以上係好正常 日日都要去刷子彈

本來我都係玩機槍，但係重機玩vats真係省好多子彈

有冇人覺得前期先係最好玩

前期冇裝冇資源

用每樣資源都就住就住

啲怪又勁你勁多 成日俾怪秒

跟住你就會搵唔同辦法同技巧去殺隻怪/boss

打完會好有成功感 勁有末世求生嘅感覺

當漸入佳境之後

打任何怪都好似切菜咁

我玩Power Armour 同重槍

其本上靠防禦力同倒子彈乜嘢都輕輕鬆鬆

搞到玩到後期反而有啲空虛

玩到200幾lv就封咗game

wastelanders根本先係76正體
早成2年出隻半製成品點同班fans交代
利申之前刷完支legendary gauss minigun就冇再開過

佢隻3 我都玩左，我覺得各有各風格啦，去到而家大家都展開左唔同方式去玩

無錯 玩rifles sinper 最辛苦
起步最辛苦 一槍唔可以爆頭
一近身即死 有pa 好咗好多
死亡少一半 最辛苦overload 由一點行去另一點就怕比怪追殺 右邊地圖 我唔多去
因為果邊好易死 唔穿pa 死好快

事實係我今年8月先開始玩
佢話加npc 果刻開始依隻game 可以入手
睇住bos 失敗 跟住steel down
我等緊whitespring 可以加主線

我11月先玩
有無ps4 手足

前期真係幾正

子彈都慳住慳住用

裸身揸minigun 扮未來戰士

但點配perk

都正常，基本上百零lv都end game

後期儲金條換secret amr & 國債卷都係重重覆覆既野⋯儲完仲要roll個能力出黎

唯有等下新update，起碼都叫俾左一次錢買斷，唔洗俾錢有dlc玩下咁

好多perk 可以配

其實成副deck都係得幾張damage 牌
9點係str加重武傷，luk3點 bloody mess，5點agi 腎上腺素，其他可以自已配搭

我就係str15, per 12, end 3, cha6, int 8, agi 11, luk 8

前期打唔中/用多咗子彈會揼哂心口

依家真係幾千幾千咁倒出去

都係11月先重玩, 趁月頭兩日雙倍exp

而家廿幾lv晚晚玩幾個鐘先訓

大複製時代果陣用caps買左把b2525 fixer就冇玩了
最近有冇出左乜新內容呀？

2SE MINI GUN玩到300幾都無一把

而定仲要改左傷害計算, 得返HEAVY GUN同COMMANDO係有火力

其他係慘d，要好靚裝先玩到
我之前出左技滿血多一倍傷狙擊
加哂所有潛行buff一槍都有1000既
同埋其實單發槍仲有最強武器！
就係噴火槍管既plasma gun
又大力又ae又多子彈！
不過技槍好快爛

其次就係儲力tesla gun！
睇reddit 話原來儲唔儲力都係打咁多傷
只要有two shot就超勁

潛行滿血倍傷THE DRAGON 打頭CRITICAL
一HIT打唔死queen mirelurk, 仲要扣勁少血
最後又係要拿返支GAUSS MINI 出來
好似好多BUILD, 但其實係玩唔到
拿來打小怪就得

噴火plasma gun幾下就噴死蟹queen

最後都係要連射
仲要勁快爛

但係佢係計單發個個天賦

想請教下買傳奇模具係點玩
幫武器加星？
技能係咪自己揀？
係咪每粒星要用2個模具？

係唔係講緊傳奇模組？
50傳奇幣一粒個d？

yes yes

打完左wastelander主線之後
會unlock左d新商人
有唔同既甲同武器plan
d plan通常都會用到你講個粒傳奇模組
咁整出黎個件野就一定係傳奇
但係就1-3星同技能都係隨機

裝甲用一粒，武器用2粒
貴係貴d,但係可以狂roll你想要既個件武器

而d plan 就係金條買
所以你地 farm 金條 國債
caps 已經無乜用

國債即係金條
同埋farm傳奇幣
caps可以每個星期用6000買300金條
同埋caps始終係可流通貨
幣可以買其他玩家既野
金條同傳奇幣係自私用，不可交易貨幣

所以基本上每日就係online清哂3種幣上限
caps 1400 legendary scrap 150
gold bullion 200
咁就可以收工鳥

不過宜家pts話會加高個每日上限

其實可唔可以搵大老乞把勁武？

你可以問下呢度有無大佬
因為我自已都無咩勁武

大佬

爆炸好似都係配雙彈/散彈先有效
爆炸穿甲衝鋒槍好似仲差過穿甲tesla
雖然係爽
琴晚見到支狂怒+射速重槍4000caps 無買到
依加有d 心掛掛

me唔係

認真我d槍好普通

狂怒好飄忽d人話加5-50%攻
所以唔使心掛掛啊

成日覺得爆炸好易爛…所以好少追呢個屬

依家有邊類槍係熱門

散彈 噴火好似out左

其實都係重武同連發
連發通常都係 調停人同ak

重武基本上都有用
暫時都係覺得手搖最好用
普通版prime版都好勁

你pc 定 ps4
我留左幾把毒蟲唔會玩

調停人其實係咩 成日見5000 唔敢買

pc ， 毒蟲我有2把都玩緊

一把超gap既野
本身係一技就算唔係傳奇都會加潛行效率，行速仲加埋攻既槍
煩就煩在佢要學左plan先會出傳奇版
個plan係一個好q難既event個到出
本左真係可以賣好貴
但係玩重機其實可以唔賣

好彩冇買
我以為係改裝工具黎

Dl返
準備回坑

我都用緊把白板lv.40調停人
改左做狙
好似都係改返自動好d

自動先係王道
因為呢隻game太gap
你潛行到被發現係有1-2秒延遲
你自動可能射兩三槍先脫潛行
狙就一定一發就無左

所以單發真係無咩前途
單發唯一最勁就係噴火plasma gun

tesla 都好好玩
唔駛瞄 鳩射 群攻 又唔低攻
諗緊改散彈槍口
但會短左射程

但係大大力
我個技改左做連射
一秒就要再上彈

5K!? CAP!? 買啦
張PLAN啲人賣20K

利申一張都打唔到....

有鬼用咩
早2日2000 賣左個解病打針機， 然而我身上有3萬
蝕晒

我最初係唔記得 9000 定成萬 cap 買 plan
之後成日打羊熊怪mission, 間中出番調亭人plan, 賣四五千耐不耐就有人買, 計落都有 so

偷偷講, 見過2500X2, 不過D技好似好廢

完左賽季，有時無野搞，會自製幾把調亭人連二三百飛.45，見到低過lv50就飛過去做聖誕老人，刷下存在感

新鮮既, 19:00

我都收過呢d
好撚感動

btw 新手最缺純水 and 少量針

周圍去人地D CAMP度偷水.....

偷水可以致富

記得 fallout 4係可以靠水致富，去到76 時自己都習慣響屋企係咁起水機

有時覺得睇下其他 user 屋企多唔多水機就知佢有無玩過 fallout 4

除左破甲，explosive，bloody，仲有咩特效係重要？

頭先2000蚊買左技ultracite Gatling laser
2星two shot 加25射速
買完番黎prime左佢
射到成支散彈咁好爽

junkies同two shot, 主要都係呢幾樣

毒蟲 or 雙彈配爆炸

prime 係咪都要爆 wastelander 個金庫任先出到？

唔係啊
prime係打scorchbeast queen
打死左佢會跌plan

random出，出極都仲有

自己整都有星? 唔係要買先有咩?

屋企基本一次有40水
而且免費開放大眾自取
水多到自己都賣唔完

我都係

所以我都懶得自己整，得閒去人camp 順便偷埋 , 呢隻game過癮在乜都拎得去賣

睇住自己爆重，一野賣哂，好舒服

我都搵緊啊，想要枝染血ultracite gatling laser 換左我支普通版

2SHOT好玩啲

最好玩都係以前打落把Explosive Gatling laser, 可惜得一星

唔知啊, 人地商店見到

自己整無星, 呢d 要打番黎, 唔記得係咪一定要打羊熊怪

個plan打假羊出
學左plan之後應該就一係打世界既legendary 怪
一係就係婆婆到roll出黎

慘, 今日要打神秘生物, 邊度會有

Toxic Larry's Meat N' Go

有冇中文

上網SEARCH 地圖啦
FALLOUT WIKI都英文
中文名你點SEARCH呀

下次自己找

想懶DD

溫迪哥洞穴啦，行到最入間中有隻溫迪哥祖先

知道了.... 去左白泉殺左1隻

順帶一提，有時每日任務要拆解100張戰前貨幣，可以打地圖上方既 碰撞課程，打完跌個寶箱有100張貨幣

原來如此，查實我係成日爆3萬cap果陣去買召回門電路板打加密，所以就以為係半能怪先出傳奇調停人

打下plan去賣都爽

Toxic Larry's Meat N' Go一去到已經3隻係門口
仲要去個死人洞穴做咩

唔好意思，中文名係咩

#438

唔L知呀, 玩開英文版

唔係去機場叫空投, 都會有100蚊咩

WIKI 中文: 劇毒賴瑞的鮮肉快餐

笑左

同一個任來, 好似

頂啦, DAILY 又係近戰補刀.... 咁辛苦打完又係得張重覆左N次既圖紙

查實我玩到5百幾 lv 都無叫過空投

近戰補刀既時候
永遠入去等人打
我就肯定定用槍托

唔係解任正常無人會叫

比錢買左個醫療倉plan
已經無咩想要

但有時唔知點解隨街有空投執

借問聲
傳奇咭係咪無得拆番做 coins
升錯咭好後悔

好似無，最多清走佢
佢升係升個張卡
拆落黎個張卡都係升左
你裝番上去都仲係個個level

so9sad
升爆左張潛行咭，家下改弱左焗轉大槍流
計落浪費左成百個lv

乜隻game仲有野玩架咩... 平時一有核蛋秒女皇

follow through？
呢張野我都有用過，但係有d雞肋
我成日覺得都係投資special 點最著數

至少仲有一波DLC，下個月出
然後，就唔知仲有無然後

舊屎潛狙做過一發扣3xxx，以為升爆呢張可以重拾光輝
點知一改傷害疊加計法就廢左狙.....

等下下年個roadmap

而家無左magic effect
都唔知啲人點秒
點解會咁大力

之前玩係動力甲都有詞綴 平時打D輻屍獸都係一兩粒彈就死

話好多hecked weapon
你見好多揸0.5但係又散彈又爆炸就應該係開hacked野

成日都見到，一條友咩都秒住過
都唔知佢有咩好玩

我見過一次,條友唔知用咩槍, 射完會爆炸. 然後炸到個畫面變左白色同100000000% LAG. 周圍D人都做DISLIKE 之類既手勢

話說我多左技手搖
你要唔要

渣野黎，係突變加10%攻，加1倍子彈容量同埋bash人高40%攻
我之前prime埋

新手組合包特價
有冇水魚中伏?

慘 爆CAP, 然後有人黎我個BASE度SHOPPING,
今次真係蝕入肉

尋日我都俾人爆cap，掃晒我d傳奇武同甲，雖然近來都唔多值錢
查實爆cap果陣買家知唔知，會唔會買野扣0蚊

CAP就算啦

搞左成個星期隻新角終於50
可以去做主線

勁

剛剛150, 唔知用咩傳奇裝好

都係個d架啦
未有主意就求其插張special先
你唔升佢，除落黎剩係收1個coin

用緊30min 送一個糧食包
整子彈
近戰殺怪有機會自爆 轉左做遠程自爆
最後一張求期放

自爆其實好唔好用
我其實覺得加special最好
多幾個perk好開心

得一點 好雞肋， 又唔知揀邊仲好
你話升滿+5 就話姐

但係50幣就+2
你三個位150幣就已經加6

冇幣

5個lv就有18幣，等遲d xp加倍就好快有幣

炸晒d卡就冇得換流派

呢隻閪game做撚衰fallout 成個franchise
杯葛佢就岩

根本離開左黑曜石就唔會再有好fallout
你想太多了

我寧願佢吊住命出d fallout 3/4既質素
而家柒碌係一棍打沉成個franchise 都唔知仲有冇下集 呢下先嬲

呢個又唔驚
比大老細買左
大把錢

有冇玩last world 定out咩.... 唔記得名

真.fallout 班人開發既

玩完
隻game感覺未完成
太趕

部廢機推唔郁, 冇買,
中少一次伏

都唔伏，其實係好玩
不過感覺真係有d趕

傳奇開鎖先性價比最高
lv.1 = 3點P + 3點I

我有點啊

其實好玩嘅個戰鬥元素，但最咪收尾收得太急，打佢個女仲難打過佢本人，同埋部戰車改爆咗基本上秒殺對面

我最鍾意係ironclad 用手炮，無限引仲要打夾萬一流，連picklock 都唔洗，我果時玩到有bug, 打爆左夾萬出完d 野，離開地圖返去又有得拎

其實microsoft 最爽係gamepass 玩盡新game, 你比幾十蚊可以玩一個月，任玩

嚟緊helo 都係咁，所以B 記比microsoft 收購，我最撚開心

我本身長期開鎖3, 76用HACK好似冇咩用咁.....
用緊用PA 受傷時有機會會叉電

終於升爆raider個聲望
可惜無金買野

自爆無用架
用PA就全PA PERK
低血BUILD就用火防毒防
其他就子彈+其他SPECIAL

開鎖我就唔用啦
開完鎖入面其實都係垃圾
已經好耐無開過箱, 見到就PASS

我想試裸身 壓血 重槍
不過搵唔到 理想perk 點法

youtube 巴哈都係見 pa 重槍

點解會灰左唔俾整既

PA VATS會用CORE
所以一直都無用PA
利申用開plasma caster

你宜家個build法唔夠力？
我宜家裸身壓血打基本一槍打變種人個頭佢就死，射身都係兩槍

射異變女后打頭都有250
大部份情況都夠做

我都係用plasma caster
不過pc用vats打頭成日95%都miss

用把輕機槍射一下4X 4X 4X 4X 咁囉
係唔係好細力

一槍? 攻幾多
而家好多野我要兩槍

都係plasma caster
我把野2 星，anti armor 同埋aim加10%攻
100lv怪射頭打大半
50lv怪中就死
同埋有腎上線
殺多兩隻100lv打頭都係秒
把野帳面寫124彈傻131能量傷

40打女皇都算正常

4X係普通D怪, 打女皇好似係11 12咁.....

所以我女皇先轉重機槍, 貼埋正個幫佢洗面都有1X, 20

更正打頭原來係爆擊先有250
平時係80-100

40又好似少d
Tesla 都70-80一槍？

我係232+232
岩岩試左打頭647
都一野秒唔到75LV異變人
你點可能秒到100lv

岩岩試完，上齊perk打100lv 624差少少先死
應該係west tek個到唔係隻隻100,所以我以為100都比我秒到？

話說你提完我睇睇先發覺，原來我頭先打皇后根本無裝heavy weapon d perk唔怪之得打得70咁少

冇電槍
得D 5MM 5.0

去watoga買個手搖plan用住先啦
手搖成100攻一下

最簡單都係打完主線買plasma caster, 大大力

watoga係咩

右下個鎮
中文應該係瓦托加購物廣場
有個機械人商人有手搖槍個plan賣

今晚睇睇先

其實steel dawn之後仲會唔會有大型更新

諗住課1st 睇下值唔值課一年

利申 早一個月特價先玩 而家差唔多爆主線

下個月頭有更新
兄弟會線

1st唔駛課一年, 課住一個月先, 一個月內勁打垃圾, 之後廢料筒有出無入都有排用

不過我都想知steel dawn 之後仲有無 DLC

我估一日未出FALLOUT 5 都會更新

希望啦, 唔係呢隻真係變養老 game

第3季多2隻隨從npc
一個醫生 一個廚師...

然而我冇時間玩

隨從npc
我當佢免費機槍塔來用
放係CAMP最出邊等怪打佢唔好打個CAMP

都有武器送既

終於買左手搖plan
屌佢叫機槍 搞到我搵左好耐
搏一搏$3000caps 搏中係手搖plan

單人射左核彈開巨人
啱啱過埋主線金庫 可以開始養老

白板手搖同我支穿甲 tesla 差唔多攻
手搖極多子彈（一次500, 我有5000)
tesla 一次得15粒
但tesla 可以鳩射地下，清垃圾一流
打boss 先換手搖
個倉仲有支穿甲射速.50
同埋穿甲瞄準硫磺雷射機槍
打算升齊d 重槍perk 先開光

手搖係性價比最高既槍
子彈平，上彈多，又大大力

打boss先出.50同埋雷射機槍就岩

琴晚好似搵唔到 有冇大概位提供

右下角個鎮
有個叫瓦加x 購物廣場
其中一幢野G/F 就有個行黎行去既機械人
同佢買 滿減價perk $3000左右
其他過千 caps 既 plan 都你知係咩

去買玩家d 3星仲抵啵
D設計圖儲埋儲埋都無乜整過

下個星期開始唔洗再飲水食野
好感動

BF特價買左 未開波

但係要拆來學mod
不過可以搵人幫手既

飲水食野變左加buff

出包之後廢事FIX
bethesda啲員工真係好垃圾

仲扮surprise
不過好過要一堆人玩唔到既
出早d就可以早d發現新bug

大更新，正啊喂！

提早咗成個禮拜新手34lv唔知會唔會接到新任務

更新完就疏化維修中呢

難得放假......卡更新唔郁, 是咪又死了

想入去睇但見佢維修緊

其實佢d畫面仲用緊fallout4真係有少少頂唔順，隻game d人樣太柒

都係, 最衰又無得好似 4 咁有日本妹樣 mod

之前明明講有得mod
不過可能係1st逼你比錢

要點樣先去到人地個庇護所?

就咁入

多BUG到痴線

我做到最佳防守, 炸左變種人條通道後, 佢叫我到樓上同兄弟會講野,
但講完冇反應

如果係單人故事BUILDING入面
行出去再入應該得

唔得, 重登先OK....
條兄弟會線做晒了.....
但係點樣可以起庇護所?

庇護所同兄弟會無關係

去火車站睇海報啦

口渴飢餓無 debuff
咁高速惡魔咪屈機

立刻去突變先

仲以為要做任

做緊特價套紅色PA 好撚靚呀

買左

終於用緊.50 啦 爽到hihi
試埋把雷射機槍 彈速太快 好快無彈

想問下 x01 改裝係咪得配件 無圖紙？
傳說模組係咪得金條plan 既武器先用到？
foundation / raider 親密度係咪會影響各自金條商人賣既野？

好想課金買紅色PA

x01 mod好似係無plan
傳說模組無錯係金條plan先用到
有d裝或者家私無錯係要各自親密度高先買到

紅色pa超靚

IRONMAN

終於整左guass minigun
roll左技executioner, bloodied同two shot
可惜全部都係2星
two shot 仲要得一星

2mm 土豪
今晚買埋電漿發射器 prime 就開始 roll
已有20個模組 ready

電漿發射器超好用
我guass minigun都剩係roll左5次玩下
技野d彈太貴，我想整出黎試下先
我怕技two shot幾下爛左

2mm有ammo factory已經變左公廁

而家啲人ops都係farm prime彈

問題就係我都諗住prime
但係mini gun燒彈都真係快
諗緊用普通guass rifle 去打ops farm prime 彈

整左10把電漿發射器
得一把4倍，一把染血見得人
但我唔玩壓血

我個把得2星
係穿甲同aim+10%
已經好好抽

同埋做咩唔壓血

JUNKIE以外
所有BUILD都係壓血
理得你染血, 穿甲, 2 shot
所以其實得兩種BUILD

係
但係唔覺佢會再出其他新prefix
基本上都唔會有咩新流派

guass minigun prime 彈真係好貴…
整10次先得1400粒
1400射幾下就無哂

仲要用crimson色 flux, 好少有得整

我已經放棄左去汁鋁/鋼
每日online 去火車站睇下有冇得買仲快

土豪
搵個礦起部機慢慢掘，掘掘下都有多既
鋼其實狂打異變人拆哂d武都多
最緊要係要唔大食既槍去打怪

財赤.....
自己又冇礦機/ 子彈生產機圖紙
靠daily 係回唔到本

都係努力偷水比較快

我穿甲咋 貪方便
點解穿甲都要壓血
我著PA 無不屈

哦，著pa就唔多使
我裸身所以壓血不屈
因為電漿發射器岩玩vats打頭
所以不屈多agi,per,luk點就會爽d
加上突變有個係越少血越高攻，咩槍都有用
所以都係鐘意玩壓血，我都係壓到40%就算

礦機唔使圖紙，有d野外散既礦，係camp範圍就會自動有得整
我之前就係掘銅，慢慢累積宜家都有1000幾個

子彈生產其實唔係整好多，係好過無

build 果度我見未學到

btw 鋁都唔難，係鋼cover唔到，執都執唔到咁多
唔係課金用家，冇得開私人洗劫...

去固定4個位執亞令都夠晒皮

唔使學，你個camp起係個礦隔離，就好似佔左工坊咁，係起野個陣，資源個行會自已彈出黎

咁每次online都會自動掘，通常係出礦，咁自已熔做礦就有機率加倍

我個camp 係火車站旁札根，唔想郁了...
札左成年

我成日搬
宜家掘緊垃圾

我個位好吃香架，成日online俾人搶左
要狂reload 好多次先load到新map

其實係懶得搬，一搬d野又冇晒，要再起過
張圖則廢既，永遠都save唔晒我d野

宜家有地牢好方便，搬個地牢入面d野唔會郁，剩係搬個入口就搞掂
地面剩係起資源野，水啊植物啊挖礦機同執垃圾機械人

反正一轉位之前起個d 就會store起哂，擺番出黎就用得

特別係宜家好多成舊野起個d, 比如今季76lv個個bunker,成舊放出黎，之後放好d基本野入去就得屋都唔使起

放大水機好麻煩

求其有水咪插入去
電就起個核能，一舊夠哂

咁我點解唔玩 nv 3 或者4

有強逼症，要排到整整齊齊先安落
然後排太出又要落水吸軸射，好頭痛

快d去玩，講咁多做咩
我夠1-4 nv玩哂
咁我有資格玩76未

5mm 係要染血手搖槍 先回到本
如果想回本用 電漿機槍
laser minigun 都得

兩邊好感爆哂 就可以換到好野
包括 武科自動製彈機
種到植物 花園格
換到套裝真係好辛苦

我前日打到兄弟會裝左手plan

想知地牢點樣玩？ 邊到揾圖紙起，呢排唔係跟得好貼

無，去火車站望下poster,會叫你去個vault到拿圖紙，拿完就有得整個入口
係自已camp整個入口就有個地牢比你

大贈送喎，我都再起過camp , 正

我打到個胸甲plan
佢宜家ops改左，學過既plan唔會再出，超好

依家有個流既地牢， 真.地牢好似要12之後先開放

流既地牢只係有一間大動俾係起野....完

佢地牢同camp個budget 分開，幾好

我已經做完啦兄弟會個任，想知兄弟會套pa甲有冇咩特別？

房

用住先

但係谷場商場招牌 果類有一堆 都無人要

落毒： 去商城買紅色甲啦， 呢度個個睇完都話正

佢要你grind下，都係要放無聊野污染下個pool

我有睇果套 但本身我都有liberty prime, 至愛佢係度9 up 打倒共匪

我見上面討論話打佢件甲出黎係咩意思？ 有傳奇甲？

點解BLACK FRI, 冇特價

我都用緊
i am america！
democracy！
好撚愉快

點解傳奇幣機 renew 左
但金條機無 renew

Renew左咩？

佢更新時間係距離你上次賣野既20小時
3隻幣唔同更新時間
所以上線第一件事係每種幣郁少少先
咁你20個鐘後就會更新

但係你都冇答到我問題 我要故事 npc 單機都比到我 咁我點解要玩佢

無叫你玩 bye bye

樓主pc定console版？
暫時玩到300幾level，成日自己打都好悶
起完屋都冇人黎睇
想搵多d人一齊刷下boss

玩pc
我都係日日玩爆cap就收工

有冇discord群一齊玩?

無啊，都係solo開

依家修改左傷害公式之後近戰流係咪唔抵玩?
琴日打到把染揮速mole miner gauntlet 想拎黎撚下

我都見有人玩下
但係主流都係重機或者自動步槍

近戰而家係過下手引
打EVENT邊夠人搶怪
仲有勁多支支玩CHEAT GUN

依家就玩緊自動步槍流
用緊單染調停玩到好悶,又一直打唔到頂裝版
難得打到把似樣D既裝所以諗緊轉唔轉流派好.

話時話
今次 DLC 唔係有兩個跟班咩
定係未出?

同埋
兄弟會線玩完最佳防守係咪就完?

兩個新ally係 season 3 scoreboard 獎勵
12月中先出

oic

兄弟會線part 1 完

咁都好d，以為咁樣無頭無尾就完左

正到, 佢出包之後每日任多左好多, 追到97/100 賽季

到佢出PART 2, 你都已經唔記得之前發生咩事

佢都戇鳩鳩，冇嘢搵黎講，乜都好似要nv 同4 就唔洗出76啦

4最大問題係，用心起完野諗住share 比fd 睇，點知無人睇

我覺得76 有自己優勢，如果佢想繼續整落去，Keep住更新，都可以hold 下人流。

佢當初出劣評多，但而家都算力挽狂瀾。偏偏就最多呢啲柒頭日屌夜屌，同biohazard 死忠一樣。

我先92
不過12月中，實去到100既

三星期前已搞點

佢個原子商店呢兩日都出左個限12小時PA RIDER SKIN係咪復刻版黎

早兩日買左套全紅色先見到,無哂原子買

我都咁上下時間100
每日做齊d 任務就好快，感覺上快過第一季，可能因為慣左

我中期先番黎玩
所以遲d先完到100

無NEW字都係復刻

依個post比負皮既人都唔知有冇一半真係有玩過
隻game初期多嚴重bug,公關又做得衰係抵屌
但已經改善左好多,絕對值得玩

求其啦
一開post咩都未講，剩係講個名都比人負皮

我又覺得宜家個節奏幾好
每日清下d 上限同每日任
個幾兩個鐘就可以收工

鐘意就可以繼續周圍行下，有時撞下打boss，時間多就打埋聽日個份額

搞掂就可以玩其他野
唔使死grind 爛grind，但係又開心過到一陣，岩哂打工仔

係 指定動作 日任，換傳奇，打下event, 有人放核彈就過去痴餐，去人哋屋企偷水 買野，爽

唯一美中不足係合作副本真係少既，如果佢好似r6 呢d 有心玩幾年，keep 住有唔同season, 其實長做長有

exac7ly

以前日任拿ATOM就係
而家SCORE好煩
又少左ATOM拿

前日見到個 PA 警察 skin 好型
有2個紅燈係膊頭
今日就無左
可以專心諗考慮紅色PA

score都好快者
同埋score有完既一日

今日個每日變返正常, 冇晒避難所任

玩兩日者

有無人打到新武plan?

未打到

今日終於買到技穿甲手搖機槍
仲要只不過係1k cap, 好爽

我買左紅色PA
另外見到共匪PA 限時，心諗咁柒到底有乜人會買
btw 除左電漿發射器，金條係咪得T65/絞殺籐之心買得過
利申 玩PA 重槍

guass shot and mini gun

隻GAME因地區SERVER問題, 好L多共匪

照你咁講其實Junkie都可以壓

我覺得能爆武器到手之後已經唔洗壓
不過升lv可能慢少少少少
依家壓血用染爆武器同你滿血用能爆差唔多
不過當然壓血用染爆電漿機槍係最勁

絞殺藤 依家冇乜用

Junkie有DEBUFF先+50%
壓血點解唔用染血+80%

t65個兩套我無買
不過係勁既
其他真係得發射器
guass minigun 子彈真係貴得濟

我差一隻腳，身同個頭仲有d mod

guass minigun 一早放棄，太唔符合時間效益

日常4支槍分開用啦
CASTER平時用
Explosive .50 打EVENT tag 怪用
guass minigun打大型怪用
Prime Laser/Plasma 打兩隻BOSS

下下用guass minigun就一定無彈

真係太貴
唔prime可能好d

我玩裸身重機，所以買secret service 套甲最抵
套野修理剩係用橡膠同埋其他平野
唔使防子彈纖維

你轉返普通版咪得囉

我日常就caster/Gatling gun
大怪我用ultricte laser/.50 final word
prime guass gutling 就打boss

尋日買左技executioner's ff25 w90 既guass gutling，打boss40% 血突然好大力好正

應該都會
整左個d子彈留番普通rifle版用算

ops 大把prime 彈

一次ops 出400-500粒真係頂唔順
我要普通版rifle 殺先有得賺
但係打ops我通常睇caster d 子彈
所以都係再遲d先玩

OPS要開槍架? 我等人打架咋

都要賺下exp既

指定動作 5mm打卒，.50 打王，基本上打卒執嗰啲子彈同自己整冇分別 .50打王 最尾獎勵好似都會比二百飛

爽，打ops 會令大家子彈越來越多

solo ops 係咪一定做唔到最高級個時間
我快極都11分鐘
同埋佢點決定跌咩彈
我用.50佢跌返.50

用咩就跌咩
佢睇你當前裝緊咩跌子彈
同埋solo會辛苦
始終佔點係人多就快d
自已要企好耐
基本上2個人都可以最高級
所以見有人開隊咪join下

同埋每日先200金真係等到天昏地暗
150傳奇幣都唔多夠
每日換哂150都仲有一堆星星武器要放入倉等聽日換
係咪話會加倍 limit

係咪得我ps版
ps版瞄頭好難局住刷堆vats加成裝

中間好似可以

你手拿住咩槍, 佢死個時就係咩彈
例:10mm打9成, 5mm Ko都係5mm
注:CORE只會最終報酬俾

所有單發槍PC都係VATS

我都係ps4 手足
不過呢度好似都係pc 多
我用重槍鳩瞄
vats 只係當搵怪用

5.0 跌幾粒 都cover唔到既
最叻出3粒.... 我射佢都唔止3粒咁少
轉近戰武又隨機出
真心...做毒瘤算

同fd鳩下可以一玩嘅，但同3,NV甚至4冇得比喎係啲任完全冇選擇冇影響結果，嚟嚟去去都係上下流程

無計，因為太多人同server,好難同一時間同一張map呈現唔同結果

好似全部加倍，不過唔知幾時

暫時係PTS出左加倍, 但官方講明唔一定會係正服推出
現階段係試下效果. 不過每日150傳奇幣真係太少啦. 唔合理

係
佢個武器同裝甲pool仲要越出越大
就算特價先roll到兩件3星

覺得傳奇幣問題係回收得慢，變相佔倉位
實際都唔會唔夠幣用 反正都係roll 無期望
但金條實實在在換到plan
PA 起碼1000金一件
一套連改裝成萬金
一日先200...屌佢要farm 50日...

我玩1hit流
獵槍上.50 自瞄打900慳水慳力

仲要max 1000
逼你定時定候換下傳奇模/賭
想儲黎等特價都唔得

想知打王/多怪 mission 點算

btw 輻射隆隆 event 係咪當升 lv 用
次次都無人會挖礦 個個都殺到完場 missiom fail 算
同埋天堂路event 未見過有人玩

係，一齊做任，冇可能你揀我又揀變咗Fallout 嘅設定，但冇乜fallout 靈魂喺度，當普通open world mp game 咁玩遊戲性嗰啲唔差嘅，同埋啲人好鬼好，見你新手好幫你

兩個都唔易
第一個因為好多人剩係想farm exp，我自已去會挖幾粒，廢事個evevt fail無得拿國債

天堂路我自已都好少玩

我係keep住長期留850傳奇幣係袋, 每日抽一次等唔好爆

我差唔多爆就買哂傳奇模組算

我最初都係用滅聲獵槍, 但彈數少又上彈慢
seafood 痕試過釘槍仲大力, 只係無左滅聲
近來nerf 左傷害就轉重槍流, 發現手搖好好用, 單發傷害低少少, 但連發兩下就已經好過獵槍釘槍, 子彈平彈數又多, 只係唔夠力打兩隻大王

手搖係性價比最高
打王先拿其他槍
宜家裝左熊臂，重槍-90%，帶多幾技唔同槍都仲得

咁你再睇番上面個回覆
就會明點解我咁講
就係唔明點解會除左Junkies都係壓血

無用過熊臂, 得閒試下先

得支吸血手搖
為左慳子彈 睇怕都要拎出黎用

仲未買到圖紙
用3000買左張.50機槍圖，點知係病手搖
然後個list check過幾次都冇

重槍減重perk？
力系9點重槍，3點藥減重，2點子彈減重
我得返1點比重槍減重
藥真係好撚重...一唔插卡多40~50負重

有冇PS4巴打一齊玩

藥劑師背包改裝同行動藥局perk卡一樣效果. 咁就可以唔插perk卡都得.
我都係轉左之後慳番3點裝熊臂

我就想進一步拎埋負鼠120加重背包
但童子軍任務d 問題好難答

藥減重我要背包減

支持，勁好玩
除左有時LAG幾下

遊戲性幾好

始終有人識貨

有冇PC巴打想一齊玩

手搖就算唔係傳奇都好用

但係應該同藥或者食物減重個mod唔相容？
我宜章家藥減重應該唔止減60

我PS4版
無人同我玩，玩潛狙
成班人行好開心

背包用緊食物減重 雖然呢個patch無乜用
因為未做童子軍任，無得用藥減重背包
同埋一上 PA 就咩背包都無用
X01 負重改裝又難刷到嘔
玩PA 反而仲多限制

藥減重係金條plan黎架wor

pa限制多係因為pa本身有隱藏減傷40%
始終係勁過裸身好多
因為有人講過防去到300就有soft cap再上都唔防得多
所以裸身點都係無咁硬

咩減重背包都好 到最後一上PA就無
裸身d 免傷技都幾屈，可能實際玩落仲耐打過PA
但裸身點頂輻射

頂唔到
用secret service 套野都叫有少少防輻射

如果要入去核彈區就要轉中國隱型衫

不如開條 list 分隊加fd 一齊玩
再順手置頂
雖然可能得小貓三買隻就真

例子

[PS4]
連登名 [psn ID]

[PC]
連登名 [steam ID?]

我都著緊隱形衫
咁入核爆區咪無哂不屈同防具，同埋要潛足全程？

係超易死,所以會清一清d幅射先
潛又唔使既，無不屈其實又唔會影響攻擊力，套中國衫都其實有少少防，不過最緊要都係秒哂d怪佢
通常入核區都係執下野，真係打sbq都會著番件pa

查實係未到季賽三，無咩好做至seafood 痕做番d 麻磨爛席 mission

仲有兩星期
我仲差2lv先100

好快，勤力既話一日內都做到（好似係）

唔急啦
仲有兩星期正常清哂d任佢算

DAILY 既其實唔得, 1個先得250, 除非清埋周任

入手XSS幾日
諗住玩下Fallout 76
新手有冇咩地方要注意

注意頭50升lv加點同埋選卡可以分開
同埋最好一開始選定用咩槍
其他無咩所謂

睇多d 攻略諗流派加點
lv.50 隻game先係開始
依加已經唔駛食野飲水

我頭50lv係拎住近攻，踎響白泉一個窗口外面磨死d怪
唔知e家仲得唔得

in game radio 隻ghost rider可唔可以轉呢個version

ghost rider?? 唔明你講邊到

佢首歌
in game個radio 個版本無咁型
應該要轉番呢個版本

新鮮滾熱辣

分半鐘一件lengendary
Steel Dawn 尾二個任打Senty Bot
打完出返大地圖等一分鐘
入去再打過
任刷架喂

唔洗轉世界都得?

唔洗
琴日洗左50件垃圾

呀唔係, 出左支AA射速PLASMA GATLING

我仲傻下傻下刷完就轉世界,後來覺得煩得濟懶得刷

新手搵資料碌左入黎
上個月steam sale 百零蚊入左手
我見呢度好多巴打已經打到好後期刷武器
我就剛剛先35lv
係咪應該清哂d主支線先打daily ops同event？
武器同防具用住垃圾先？

依家build好不倫不類
我係主要玩單發潛行 但打打下都會唔夠子彈要轉近戰

13S用黎執垃圾同放槍
8P單發槍加攻擊力
8A潛行類卡
其餘各1~2點

順帶一提 上星期唔小心死左 但復活唔到 要重新開game 我啲垃圾無哂

壓血BUILD, 按自己喜好加減

50LV前只可以打daily ops同event
主支線有時送武器
未夠50就按你LV出俾你

過重死有機會中BUG唔俾復活/ 只可以76門口復活

唉
我係鐘意清任務嘅人
我之前喺新手村wayward做完個任 有5個箱抽武器 抽左25lv. 兩星左輪(一次過射兩粒) 好低傷根本無用過

算啦當10號出cyperpunk轉game 唔打算重玩

解任唔洗用傳奇武器基本上都可以輕鬆過到. 除左潛狙之外最好有多把自動武器係身,遇到機械人就會打得舒服D.

多D join公開隊伍再開ops搵人一齊刷,輕輕鬆鬆場場賺200+ 子彈

巴打我同你差唔多, 不過我係主要近戰, 除咗敵人好多又危險先用槍潛住狙

不過我30頭就加咗點封突變技能, 洗咗個鱗片人, 袋鼠同高速惡魔用, 呢幾個嘅副作用冇乜影響近戰潛行

我點左兩點幸運（搵彈藥bonus）
之前都係好隨心咁加點
初期玩手槍 之後無彈就轉槍 近戰
得閒就周圍探索 執垃圾

老實講
隻game一出真係76
依家有npc加番啲味道同故事我先敢買
百幾蚊玩超值 好快就沈倫幾個鐘
出番黎好似唔係做左好多野咁想捐番入去

尋晚打到一個好大嘅室内科研中心 入面成20隻super mutants加狗 唔識打 俾人輪姦死左

一見到呢d就潛狙秒咗隻狗先, 跟住就正常打

super mutants好硬, 空地俾一堆圍真心絕望, 又機關槍又火箭炮你個科研中心係室內嘅話, 多d用牆/門隔一隔, 佢地多數遠攻, 你一關門之後即刻潛行, 有時會變返警戒中, 等多陣又甩返可以潛狙幾下或者掟手榴彈

唔知係距離遠d先得, 定係關張perk 逃脫大師事

空地玩我反而走得甩，室內仲浪費得多時間逐隻拉打。 我尋晚打到無哂彈轉斧頭，俾支laser射到爆哂甲
我今晚試下扔菠蘿先，唔該哂

高s 可以玩重機槍
好似35開始就可以用手搖機槍

最好痴多d 人地d event 升到50先去清主線，有幾技槍係送而係幾勁，主要係男ally最尾個技final word, wastelander賊線有技 slug buster,同埋兄弟會線有技fact finder

其實就咁睇你加點都同我差唔多

裝備方面，防具見咩高防就用住咩先

不如大佬賣把手搖黎

之前問你又唔理我
我有兩技多
一技係突變加10% 一技係40%血加50%攻

除左 final word 仲用緊
其他都換哂幣

slug buster轉做火焰槍可以solo 輻射轟隆
之前買左技打屍鬼30%傳奇
又係改做火焰槍
有兩技就唔驚打唔完個event就爛

應該miss左

我今晚10點online 巴打你比個ID我 add你

太長唔quote文
我初期玩見daily ops同event全部建議等級都高
自己柒又唔識join team 打 所以跳左無玩
一路當左fallout4咁單人睇故事

轉左steam 後未add過人

佢出新野, 咁D舊野會無左?
之前未玩

其實都無所謂
我都係自已傻下傻下玩到成90lv先開始join event
之前都係當單機
連主線都無玩爆
都係90lv先開始真係執下build啊裝啊個d

唔會新野都係新任務only
舊野無變

佢會唔會指season 送既野

你又岩
season就無計

想問下50lv後會唔會好難升？
咁你90lv前做緊咩

好奇又問下大家 幾時開始揀地方同專心做工程師起屋

我原先係想要火車模型 解解下變99/100

基本上都係周圍執下垃圾
個陣成日覺得唔夠垃圾使
50lv後都唔會好難升
每日hea 下都升到1-2 lv
起屋我宜家剩係起兩舊pre set好個d building 算

準備隨時搬屋去掘唔同野

我都99聽日就應該解哂

封印等 season 3

去CLAIM唔同WORKSHOP解鎖左大部份野先
最重要係喲workbench plan
有時間就去POWER UP核電廠刷核發電機plan

琴晚400碎轉左把4倍彈匣炸裂m4
懶人mood sneaky vats 改auto刷怪都幾舒服

炸裂最衰係易爛

岩岩好尋日見到有project diablo 好似幾正
又可以重新出發

大佬除左搖搖 仲有咩可以乞

無我其他都係渣野
0.5都仲用緊final word
電漿發射器又唔比得人

突然諗起aoe咁

我要木材

呢幾日做完行動都冇圖紙送

未出過
係咪要稀有獎勵爆出黎？

支野原來未掉
聽你講改做火槍打輻射隆隆
真係好勁 但hea 射吸經都用1000粒彈
同埋變哂綠漿執唔到

彈用得多但係真係秒哂d怪
係爛得快
我宜家整左5000粒子彈備用
等佢雙倍exp就去爽番幾個lv

點ADD大佬..

我個id 係kvothekam
你係social 個度add 就ok

送出好友了

大佬你果面個俾人搶左. 黎我個世界PLS

你個世界我都放唔落屋企##lm
走先

其實我同你同一個點

BTW 多謝大佬

呢技野最盞鬼係計單發perk唔係連發perk
潛行比人發現就一言不發拔大傢伙

用盡哂d perk打d 屍鬼頭成260一下仲要穿透

你個個位有垃圾掘好正

長期位,唔想郁了

唔係叫你郁
而係點解我都係你個個位因為個到有個垃圾堆可以掘野

Brotherhood 貴L到, 又唔俾ATOM買

原來係你
貪佢有水又近火車站

賽季先55/100
玻璃屋無望

use your atom

日任好TUR?

依家score雙倍去到9號. weekend開飯盒刷兩日超變應該趕到

上面係咪有位巴打玩潛狙但係冇裝?
我有把單染槓桿式步槍或單染獵槍可以比你

即係靠無限升lv 去刷 score？

係呀
你介紹介意留ID 我加你

師兄有冇discord? 我依排比較少on game. discord容易D搵到我

當然有啦
你俾個dc link我？

加左通知聲

尋晚終於升爆埋foundation個聲望

同埋睇下幾時到200負皮

今日商城UPDATE完, 個避難所中庭好伏

唔會買啦都應該

加左

好似有兩個唔同款既？

1800atom太貴

多謝你果3枝槍同子彈！

太狼死

屌你隻game d優化真係on撚9，成日無啦啦跌fps，睇番gpu usage，原來去到某d位佢會無啦啦用唔盡張卡，個usage跌到得5,60%，跟住d fps就喪跌，其它game唔會咁，一定keep到90%以上

聲望負數有咩用

聲望有得負數架咩

200負皮係指呢個post

得閒再一齊刷OPS

下面啲gear如果巴絲有興趣可以免費唔使錢揀一個拎走佢
要清一清啲唔用嘅gear
有需要可以免費幫你mod埋都得

把反裝甲 射速 輕機好似幾好j
想要

巴打賣大包

game name?

反正都trade唔出去
與其放喺我個stash入面食塵
不如益下街坊, 搵個新主人俾佢地仲好

巴打有型又大方

Gnommie
巴打有冇野需要? 睇下我有冇可以送比你

爆肝做任, 終於儲夠8個負鼠幣換120負重背包, 原來真係無用架

做咩咁睇唔開
要+damage resistant 仲好

唔使啦, 依家啲資源都夠我用
巴打幾時得閒可以on?

開頭諗住帶多個加多60 負重背包實有用
點知無其他背包藥物食物減重效果, 反而重左

以前要飲水食野我就用減水
成身百幾二百支水
一唔洗飲水立即換左減傷

利申唔用CHEMS

慘
不過肝左無壞既

我睇reddit 話dr原來有soft cap
上到300定350以上收益就好少
話防種族個d防多好多
所以宜家咩都儲下
搞到個倉無哂位

我用Unyielding用唔到防種族

防種族最新可以咁玩

我仲差左右兩隻腳roll 唔到secret service unyielding
好想快d整埋，咁就連ammo bag都唔使特別執

聽講遲下有套裝仲好過secret service
暫時可以留番d 資源睇定d 先

好都應該唔好得幾多
講真ss甲有埋防rads,如果新甲剩係Dr 高d 都無咩意思，ss甲維修堅經濟實惠
同埋我宜家睇最怕係新甲剩係比plan你，要你係世界到roll件裝唔係整

巴打幾點得閒. 我隨時都OK

加防之餘, 如果係裸身壓血, 有張幸運card 中文叫"意外收獲", 可以減45% 受傷機會

只要打唔中, 就唔需要厚裝甲 (strike freedom 乎? )

我依家online add你

岩岩收到. 但一禁入去冇左個request

兄弟會新個套咪就係要你世界到roll
又唔係勁過SECRET SERVICE
LEGENDARY PERK防毒又要FULL SET先有用
原全唔知出來做咩

多謝巴打

仲有張係12%彈番子彈去
呢兩張我都有用

有無師兄今晚可以carry 我打daily ops 同升lv + 刷子彈, 我衣家35lv

仲有冇online?
我可以同你打daily ops

可以打啊, 師兄你discord 係?

你個game name係咩?
我喺game入面add你

game ID: yukgugo , Thx

清完新任
又升到100
每日清下cap就可以收工

而家先得個27

師兄繼唔繼續？隻game bug bug 地我想重開

可以玩多幾round

ok thx , 有無d 唔要既槍可以share 俾小弟

呢把啱唔啱?

ok 啊，我衣家把ak 仲係30 lv

我一陣俾你, 支槍喺我個stash入面, 順便幫你mod埋支槍

同想問下AK 既圖紙邊到搵同用邊把5.56把連射槍好？

ak個plan冇記錯去watoga train station搵個vendor bot就有得買
5.56就一定ak
一陣mod完枝槍俾你我就off la, 要返去趕assignment

打埋衣round ? 佢剛剛refresh 咗

要重新開多場

咁多開到，好彩！

今日真係麻煩晒你!!!!! 同多謝你把槍

ps4 版無人玩

橙如果佢可以cross platform就好了

想問下 backpack 係唔係只可以在童軍個任到攞?

我係課金 fallout 1st
咁就有

個倉太多垃圾3星
全部$100放售
轉個頭比人清哂

原來課金有送
不過童軍都唔難做既

解游水果個

水中吉針

好蝕，3星應該點都有d好野，去巴哈/market76 搵人收啦

我遲左上黎收巴打d槍添
分享下fallout 76 d玩家好極端
前日同巴打開daily ops 就完場時俾人踢隊
尋日我就撞到有個美國叔叔450lv. 開咪傾計 佢送左把改好嘅槍同1000粒彈俾我 再加全BOS甲 好人到爆 佢話無野做唔緊要

玩Excavator power armor就唔洗backpack啦

真係唔係咩特別
到你高LV
打完EVENT啲3星/ 子彈就咁放地下俾人執你都唔會有感覺
特別鬼佬好多有FALLOUT 1無限資源

藥減重backpack先係王道

佢個加負重mod煩到唔想做

加負重無減重咁正
減重仲要用金條買，唔使煩

x01 加負重腳
我洗左一星期英克雷商人都未出到
仲要洗2隻

之前roll左30件ss都無unyelding
今日6件就出左
差隻右腳就齊啦

慘
所以我唔用pa,除左打礦坑boss

有玩留名

礦坑boss完全無打既意義
真係子彈太多又唔想掉左佢先會去打

以前唔夠縲絲都會去下既
同埋有8張債
人多去痴下都好

上次入去去打
點知6個有4個低LV
得我同另一個可以輸出
用左我3000飛2MM + 8個PRIME CORE, 爛左兩支槍
DKLM

少人就快d走

有無師兄carry 我升陣lv ? 我衣家46lv

大約兩點可以on同你打一陣, 巴打ok?

ok啊，thx 巴打

我ready 好，師兄你ok 可以入

Join緊你

巴打有心

巴打唔join?

訓啦
聽日番工

真係唔該哂，我2日升到咁多lv 真係靠你地

全靠太保巴打有心

不如打到04:00 完 ？

Ok

Thx , 有機會再一齊玩過

終於見到人賣疫苗機plan
5000 caps...買！

整左20把tesla 出黎拆
終於學到自動機匣

電漿機槍改散彈 有無plan 賣
唔想好似tesla 咁要洗10幾20把...d 料好貴

Gatling plasma個散彈mod?
係嘅話我可以幫你mod

唔洗食野，疫苗機已經變左垃圾

起左個新CAMP
shelter都仲係吉既

我個陣買1萬不過買左先算

反正都無咩用
等佢更新算

想學定先咋...未有靚槍
同埋我ps4

唔係架...成日比怪摸一摸就病
E 個2點已經係-60%疾病from 怪
成日都驚食哂d 藥
依加唔撚驚了

可以浮空起野

rip
btw巴打你枝gatling plasma有冇explosive effect係上面?
如果冇explosive純粹係普通version嘅話唔好裝beam splitter 上去, 唔係你把gatling plasma會變咗做一把噴綠色火嘅flamethrower, 廢到pk

之前無疫苗機
有病就去白泉個golf club到飲硫磺水醫病

唔知有呢個方法

我都係上網睇先知

能爆武器絕版天價 我呢d 小薯邊會有
原來綠火就係散彈，咁我有了
個次改完試玩，心諗綠火仲廢過未改，應該唔係散彈黎
咁有爆炸改散彈會點？唔係綠火 係真散彈？

負皮200啦多謝大家支持

係, 即時變咗做全game最op入面嘅槍之一

自己有把junkies explosive嘅gatling plasma
改咗beam splitter上去之後好撚勁
打daily ops啲boss 20秒內可以ko佢

不過用explosive嘅gatling plasma記得要用fireproof 個perk同如果唔著power armor嘅話你件chest armor最好裝埋dense個mod上去
唔係嘅話打close range好易俾佢啲爆炸子彈炸死

成日都見d 人講呢支最勁
其次應該係雙爆散彈 / 重機？
我唯一一次出到雙爆係.44 手槍 dklm

主要睇你個build點玩姐
explosive未nerf之前雙爆係最op

但係雙爆用落散彈上面唔係咁好
冇記錯雙彈雖然係射多一粒子彈
但係額外嗰粒彈成日偏離你瞄個位, 所以最好喺close range先用

仲有好耐之前喺reddit睇過如果雙彈用喺散彈上面就會變咗做射多一粒彈丸only
for example, 一把散彈佢射一槍入面有10粒彈丸, 佢只係加多一粒變做11粒彈丸

不過唔計legacy嗰啲energy gun同perk加成, 我覺得爆炸主要for你crowd control同r人經多啲, 如果偏向1v1嘅話加25%射速可能仲好過explosive

呢d 神台槍，有先算
我最勁都係 final word
有把穿甲瞄+10% 極輻射機槍，但用core 好貴

btw 係咪有巴打買左紅色PA
我本身x01有噴射背包，個噴射背包夠料都唔比整佢個紅色skin

junkies explosive gatling plasma
DLLM灑命
改ROLLS前我只打到junkies explosive gatling laser

我本身x01有噴射背包，個噴射背包夠料都唔比整佢個紅色skin <- 圖?

上reddit 睇完
要有plan 先整得
x01 無plan，即係要改裝配件
cls 金條真係換T65好過

追追下post錯手負皮左一野
sor9ly

多謝支持多謝支持

新手想請問下, 而家升到40, 一直都係靠解任升上黎, 但係呢個lv開始解到尾會送d傳奇裝

想問有冇必要靠打怪/解事件升上50先解主線果d? 怕太早解主線有d送嘅傳奇裝本身有用, 但係因為唔夠50而浪費咗

到你打到高lv時，傳奇裝都變公廁
打兩隻大王時，間中有人過重就咁將傳奇裝當垃圾掉
有錯勿插

咁我繼續解落去

最好50先開始解任
有幾件任送既裝都唔錯
或者你可以去wiki睇下有幾件裝係有名
知道係邊幾件同咩任送，就可的做住任先，做到個個任就唔做住

我自已有留既件送裝係final word, slug buster同埋fact finder

有冇人可以帶下新手

thx我睇下

把野我都只喺同人trade返番黎

又有新問題
除左某幾個工房有部機keep 住出資源
其他工房佔完有咩用？
我睇巴哈d 人話要買拾荒機械人
每個工房起一個，就可以屈好多資源
咁我未買機械人 所以無得玩？

另外插左大無敵 perk 整子彈
有發動聲音同動畫
但實際好似無 double 到份子彈
大家有無呢個問題

其他工房, 要自己起礦機同供電先有野出

拾荒機械人, 係可以, 但無必要, 佢執既野好多平時都無用
你要咩野資源去指定地方執仲快

你裝左perk 有聲音就有架啦, 你可能無留意姐

其實最好係你搵個散礦係你想要既
之後就係個到起個camp
散礦意思係唔係工坊入面既礦點

咁你就可以同水一樣，每次番屋企都有野拿下，儲下儲下就好多
好似我咁，搵個junk位掘，有時會出光纖

同埋其實起手最建議都係佔子彈工坊，你開game就佔，有event就番去拿子彈，拿拿下都唔少
以下係散礦位置，原圖可以google搵

早晨！
想問下邊度係子彈工坊？
最近server都幾唔穩定，成日waiting...唉

有個工房有得整子彈
係map個右上

由上年到今個月玩返個日件sercet serivce 右腳仲未ram到不屈真係想喊

慘
我都係差右腳，不過用緊auto-sim，諗住roll唔到就算

我呢家有三支legacy BE90 GP, BE25 Laser Rifle 同BE90 Flamer, 未改版之前BE90 Flamer 最好用 1 下stealth attack 成千幾傷, 呢家改左版把Flamer改左火焰傷害用埋食唔到爆炸傷害卡

巴打乘機曬命

想BLOCK

SHOW BLOCKED USER

每日養老已經開始悶

全部Trade 返黎用左一個半月時間

上去玩完3個每日任
之後賣10張債券就
清埋150傳奇幣就閃人
cap都廢事清哂

之後交去project diablo 2 到hea玩單人

思考題: 值唔值得為左大廳庇護所 課一個月 1st 呢
利申 之前課過一個月, 廢料桶仲有過萬鐵等垃圾

我嫌佢入庇護所仲要load多次
仲要唔放得整子彈機同釀酒器

都係, 但唔知做乜膠又可以起防禦裝備
入面應該無怪掛

小朋友先考慮俾唔俾錢

btw 入到去好似強性開pvp

開左和平模式都要 pvp 咁激 ?

整個坑 引人一入，入部炮台開火

高手巴打有冇B/25/25 B/E/25 fixer 可以割愛換比我
收左幾星期都收唔到好痛苦

我連fixer plan都無

我都搵緊lever gun plan同fixer plan整槍
我果兩枝30lv 都已經用到壞左，又無repair kit

神裝唔俾真錢有人放?
我收2se mini gun 同.50呀
打左兩年啦

夠用就算啦
其實唔使追太勁
宜家已經覺得好易玩

除非有對方好想要既野，如果唔係都好難有人換
好辛苦買左把j/25/25 handmade 但冇人問津

我建議洗人地Camp商店，有機會會有人用平caps放高價值/神裝之後拎去同人trade

巴打有把j2525 handmade?

一直想trade返把好耐但係一係就冇人地wish list 入面啲gear, 就算有啲人直接一句no thanks就冇機, 一係就not for trade

負碌係vendor掃到，想拎黎做本錢同人換b2525fixer
但發現根本冇人想要依把野

巴打把野仲係唔係你度?
有興趣想同你trade
冇記錯巴打係咪玩bloodied + unyielding build?
係嘅話我冇bloodied槍可以trade
係得件unyielding/ap refresh/cavalier嘅sturdy combat right leg叫見得人

J2525 handmade 放5USD
之後用呢5USD同人買COPY WEAPON

只係5USD

唔想RWT
正常應該幾多流體收到一把b2525 fixer?

仲係我度. 不過想留黎裝換裝
巴打玩緊咩build. 我睇下有冇其他裝可以比你

1000到我諗 試過50000cap收到把

#219有我個inventory啲圖, 巴打睇下有冇其他野你會有可能有興趣
依家玩緊junkies + vanguard build
自己本身都有1 set vanguard marine armor同得閒會刷下vanguard嘅secret service armor所以自從trade咗set vanguard marine armor同出咗secret service armor之後已經好少同人trade啲甲
啲weapons都叫差唔多trade齊晒我想要嘅槍係差把j/25/25 handmade, j/25/15 .50 cal 同j/ss/s powerfist 喺market76 trade咗好耐trade極都冇人肯同我trade

終於洗到件ss腳

開心

開緊1000, 0 reply

巴打主要都係junkie裝為主. 冇乜bloodied裝岩用

我另外都收緊melee set想轉下流派,不過one wasteland之後好似廢左好多

依家近戰仲係用緊之前wastelanders出冇耐roll到嘅E/40SS/40PA Gauntlet
加埋incisor, martial artist同bloody mess打啲60-80lv嘅super mutants 2至3拳可以打死一隻

佔完個工廠 有2條友黎踩場
殺我2次 好撚煩

有把bloodied super sledge, 求junkie super sledge

得AA/ss/str super sledge

無咩點玩近戰
super sledge勁d？

近戰應該係玩拳皇流係最勁
其他單手雙手武都冇乜人要

面版最高攻

雙手係浪漫呀

今個星期冇野送既

有把j/ss/str bone hammer, 師兄有冇興趣

冇了,比人買左

daily ops 依家每日最少一次因為bug卡進度要重玩一次,真係好煩

無試過
剩係試過有隻怪入左牆打唔到
出唔到boss

呢個情況, 我試過走到好遠再返轉頭, 隻怪就有機會出番黎
不過如果要趕住衝時間果陣就重開好過

我除左火坑
94 同水渠都認唔到路

組隊, 蚊衫尾多幾次就記得
舊屎未有daily ops 我打開水渠刷lv 子彈同傳奇
後來有 daily ops 即刻上手

A,B點進度有機會成條停左唔郁,逼住一定要重開.
你個情況我都試過,直接用子彈爆炸穿死佢

A,B點進度有機會成條停左唔郁
其實有郁, VISUAL BUG

掛著玩cyberpunk差d 唔記得online做每日

見人起玻璃屋高樓大廈好靚

同埋 fixer plan $6000 caps
但無乜錢無買到

有時係visual bug, 有時真係等幾分鐘都仲解唔到
真係好煩

師兄差幾多
我有caps多可以比你

我都起左4層高

我夠架 想留黎換金/武器 ja
fixer plan 買完仲要抽
end game武器唔急

就係要抽先要快啲買
到你人生END GAME你都未抽到END GAME武器

2077玩法其實似skyrim/fallout 加watchdog
鐘意fallout朋友可非留意下

啱啱見到有把j/25/+1 P handmade賣12000 caps
9秒9買咗

啱啱500c又執到件 unyielding/cavalier heavy combat left arm

執到好野最開心

依家玩76最大既樂趣就係shopping

不過呢排成日都係咁有waiting respond from server彈出黎
諗住睇下人地有咩賣都睇唔到卡咗喺到load又load唔到

今日雙倍exp，商人雙倍caps

爽玩緊，即刻無興趣fallout76住

不過建議用PC 玩，PS4效能太低run 唔順

76我仲會做每日既下星期都season3

同埋巴打唔使同班智障講咁多野
你越講佢地越多無聊野講
哂氣哂心機
最緊要知道 道不同不相為謀

利申：講緊隔離2077個post

無貨賣

新GAME等最少等一個UPDATE先玩是常識吧
好似有人玩到燒DISPLAY

最新一代顯示卡殺手

係喎你嚟㗎原來 唔認得你個名

真心講，我PC 玩都無撚中過咩BUG 同彈GAME, 最多都係比人爆頭黑mon 果part,仲要我事後先知係bug

睇到呢個post 成二百個負皮都知，好多人先入為主，76 開頭柒，就以後都認定76 柒

不過點都好最緊要大家玩得順,happy gaming, 我琴晚連續玩左八個鐘好唔撚捨得熄game

最好無人認得
人怕出名毒撚怕肥

個post都差唔多完
諗緊開唔開多個
定係由佢算

緊係開多個啦

咁我係第一頁放d常見faq
可能耐少少先開到

巴打有無建議放咩

我辛辛苦苦佔完工房起哂野
一 fast travel 輕機
dllm 垃圾 game

FAQ

steel dawn 廣告

game link

Fallout 76 Wiki

FED

Market 76 Discord

如果巴打識整一個discord chat server 就完美

其他諗到再加

多謝Turbo巴打帶我隻新角色打Daily ops. 升得好快